高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
0 O
以 O
下 O
， O
软 O
件 O
拉 O
的 O
优 O
先 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

群 O
里 O
有 O
人 O
做 O
京 B-PER
东 I-PER
白 B-ORG
条 I-ORG
吗 O

你 O
好 O
， O
这 O
边 O
是 O
做 O
征 O
信 O
修 O
复 O
的 O
， O
逾 O
期 O
漂 O
白 O
， O
有 O
客 O
户 O
有 O
逾 O
期 O
买 O
不 O
了 O
房 O
子 O
可 O
以 O
找 O
我 O
。 O
有 O
打 O
扰 O
抱 O
歉 O
[ O
抱 O
拳 O
] O
[ O
抱 O
拳 O
] O
[ O
抱 O
拳 O
] O
感 O
谢 O
群 O
主 O
平 O
台 O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O

高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
0 O
以 O
下 O
， O
软 O
件 O
拉 O
的 O
优 O
先 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

银 O
盛 O
通 O
Q O
0 O
政 O
策 O
0 O
前 O
不 O
调 O
价 O
， O
政 O
策 O
置 O
顶 O
， O
V O
X O
： O
0 O

花 B-ORG
呗 I-ORG
套 O
现 O
秒 O
到 O
风 O
控 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
套 O
现 O
秒 O
京 B-PER
东 I-PER
白 B-ORG
条 I-ORG
秒 O
到 O
分 O
期 O
乐 O
套 O
现 O
秒 O
到 O
信 O
用 O
卡 O
秒 O
到 O
任 O
性 O
付 O
套 O
现 O
秒 O
到 O
拿 O
去 O
花 O
秒 O
到 O
小 O
米 O
分 O
期 O
额 O
度 O
唯 O
品 O
会 O
额 O
度 O
平 O
安 O
专 O
项 O
分 O
期 O
额 O
度 O
网 O
易 O
白 B-ORG
条 I-ORG
额 O
度 O
小 O
赢 O
卡 O
贷 O
信 O
用 O
付 O
额 O
度 O
来 O
分 O
期 O
购 O
物 O
额 O
度 O
小 O
象 O
优 O
品 O
额 O
度 O
秒 O
平 O
安 O
农 O
业 O
广 O
发 O
信 O
用 O
卡 O
空 O
卡 O
套 O
现 O
交 O
通 O
、 O
华 O
夏 O
等 O
各 O
行 O
信 O
用 O
卡 O
境 O
外 O
过 O
刀 O
提 O
额 O
提 O
额 O
境 O
外 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
套 O
现 O
秒 O
境 O
外 O
信 O
用 O
卡 O
秒 O
做 O
单 O
加 O
大 O
号 O
V O
信 O
0 O
加 O
我 O
备 O
注 O
套 O
现 O
信 O
用 O
卡 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
现 O
金 O
所 O
有 O
商 O
城 O
额 O
度 O
能 O
消 O
费 O
就 O
能 O
提 O
现 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O

上 O
市 O
公 B-PER
司 I-PER
财 O
务 O
美 O
化 O
， O
降 O
负 O
债 O
， O
平 O
应 O
收 O
， O
企 B-PER
业 I-PER
0 O
个 O
月 O
摆 O
账 O
， O
存 O
款 O
冲 O
量 O
， O
增 O
资 O
验 O
资 O
， O
打 O
资 O
金 O
证 O
明 O
！ O
一 O
直 O
在 O
做 O
， O
专 O
业 O
靠 O
谱 O
才 O
是 O
王 O
道 O
！ O
详 O
询 O
: O
0 O
胡 O
（ O
同 O
微 B-LOC
信 I-LOC
号 O
） O

无 O
视 O
征 O
信 O
当 O
天 O
提 O
车 O
零 O
首 O
付 O
， O
低 O
首 O
付 O
购 O
车 O
二 O
次 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
， O
让 O
你 O
有 O
车 O
又 O
有 O
钱 O
! O
缺 O
钱 O
和 O
缺 O
车 O
的 O
客 O
户 O
速 O
度 O
来 O
接 O
单 O
了 O
， O
只 O
有 O
你 O
想 O
不 O
到 O
， O
没 O
有 O
我 O
们 O
做 O
不 O
到 O
， O
以 O
租 O
代 O
购 O
业 O
务 O
新 O
上 O
线 O
， O
两 O
证 O
一 O
卡 O
， O
东 O
三 O
省 O
及 O
内 O
蒙 O
新 O
疆 O
客 O
户 O
都 O
可 O
以 O
审 O
批 O
！ O
现 O
车 O
， O
公 O
户 O
， O
后 O
期 O
可 O
操 O
作 O
二 O
次 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
。 O
购 O
车 O
后 O
可 O
融 O
裸 O
车 O
价 O
0 O
% O
0 O
% O
详 O
细 O
电 O
话 O
： O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
全 O
天 O
在 O
线 O
） O
非 O
诚 O
勿 O
扰 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
。 O

做 O
业 O
务 O
找 O
不 O
到 O
客 O
户 O
？ O
0 O
0 O
6 O
短 O
信 O
群 O
发 O
， O
帮 O
您 O
寻 O
找 O
客 O
户 O
， O
0 O
条 O
短 O
信 O
几 O
分 O
钱 O
， O
成 O
功 O
计 O
费 O
失 O
败 O
返 O
还 O
。 O
筛 O
选 O
意 O
向 O
客 O
户 O
！ O
只 O
把 O
时 O
间 O
给 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
客 O
户 O
， O
坐 O
等 O
客 O
户 O
上 O
门 O
成 O
交 O
！ O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
加 O
V O
私 B-LOC
聊 I-LOC
换 O
0 O
一 O
下 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
备 O
注 O
换 O
群 O

通 O
易 O
付 O
电 O
签 O
版 O
招 O
商 O
政 O
策 O
置 O
顶 O
0 O
x O
， O
有 O
量 O
总 O
部 O
拼 O
团 O
直 O
签 O
V O
X O
： O
0 O

每 O
个 O
人 O
都 O
喜 O
欢 O
这 O
样 O
， O
每 O
天 O
都 O
有 O
钱 O
可 O
以 O
提 O
现 O
！ O
其 O
实 O
实 O
现 O
这 O
样 O
愿 O
望 O
真 O
的 O
非 O
常 O
简 O
单 O
！ O
那 O
就 O
是 O
给 O
全 O
国 O
五 O
亿 O
车 O
主 O
免 O
费 O
送 O
加 O
油 O
卡 O
， O
你 O
能 O
让 O
更 O
多 O
人 O
省 O
钱 O
， O
你 O
就 O
每 O
天 O
能 O
更 O
多 O
的 O
提 O
现 O
[ O
勾 O
引 O
] O
[ O
勾 O
引 O
] O
[ O
勾 O
引 O
] O

微 O
薪 O
贷 O
， O
有 O
微 O
粒 O
d O
a O
i O
贷 O
就 O
行 O
！ O
无 O
视 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
， O
点 O
数 O
全 O
国 O
最 O
低 O
！ O
当 O
前 O
逾 O
期 O
批 O
不 O
批 O
赔 O
0 O
网 O
黑 O
批 O
不 O
批 O
赔 O
0 O
月 O
利 B-ORG
息 I-ORG
0 O
厘 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
代 O
理 O
! O
进 O
件 O
就 O
只 O
要 O
一 O
张 O
身 O
份 O
证 O
， O
立 O
马 O
出 O
额 O
度 O
和 O
利 B-ORG
息 I-ORG
！ O
（ O
不 O
需 B-ORG
要 I-ORG
手 O
机 O
号 O
码 O
和 O
验 O
证 O
码 O
） O
如 O
果 O
你 O
觉 O
得 O
他 O
还 O
有 O
空 O
间 O
， O
请 O
做 O
完 O
市 O
场 O
所 O
有 O
产 O
品 O
再 O
来 O
做 O
我 O
们 O
的 O
产 O
品 O
！ O
全 O
新 O
合 B-LOC
作 I-LOC
！ O
换 O
群 O
加 O
我 O
， O
换 O
《 O
北 O
京 O
上 O
海 O
广 O
州 O
深 O
圳 O
天 O
津 O
苏 O
州 O
成 O
都 O
> O
等 O
周 O
边 O
城 O
市 O
的 O
车 O
资 O
源 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
按 O
揭 O
交 O
流 O
群 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
加 O
我 O
《 O
买 O
卖 O
群 O
便 O
宜 O
出 O
售 O
》 O
我 O
。 O
如 O
需 B-ORG
要 I-ORG
发 O
红 O
包 O
清 O
艾 O
特 O
我 O
谢 O
谢 O
群 O
主 O

转 O
让 O
一 O
家 O
银 B-PER
行 I-PER
助 O
贷 O
公 B-PER
司 I-PER
， O
可 O
做 O
各 O
类 O
担 O
保 O
业 O
务 O
金 B-ORG
融 I-ORG
服 O
务 O
外 O
包 O
， O
汽 O
车 O
房 O
屋 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
、 O
助 O
贷 O
服 O
务 O
， O
转 O
贷 O
基 O
金 O
服 O
务 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
咨 B-LOC
询 I-LOC
彭 O
先 O
生 O
0 O

（ O
高 O
瓴 O
项 B-ORG
目 I-ORG
资 O
本 O
、 O
非 O
中 B-LOC
介 I-LOC
） O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
自 O
有 O
财 O
团 O
、 O
商 O
会 O
资 O
金 O
、 O
自 O
有 O
资 O
金 O
、 O
银 B-PER
行 I-PER
资 O
金 O
、 O
民 O
间 O
资 O
本 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
对 O
接 O
资 O
金 O
等 O
。 O
资 O
本 O
运 O
营 O
体 O
系 O
成 O
熟 O
完 O
善 O
、 O
注 O
重 O
实 O
效 O
， O
资 O
金 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
， O
优 O
质 O
项 B-ORG
目 I-ORG
全 O
国 O
直 O
投 O
。 O
业 O
务 O
范 O
围 O
： O
上 O
市 O
公 B-PER
司 I-PER
降 O
负 O
债 O
， O
募 O
集 O
资 O
金 O
归 O
还 O
、 O
集 O
团 O
公 B-PER
司 I-PER
摆 O
账 O
走 O
账 O
、 O
平 O
账 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
冲 O
量 O
、 O
存 O
款 O
、 O
资 O
金 O
证 O
明 O
， O
企 B-PER
业 I-PER
摆 O
账 O
、 O
亮 O
资 O
、 O
代 O
开 O
银 B-PER
行 I-PER
承 O
兑 O
汇 O
票 O
。 O
实 O
体 O
项 B-ORG
目 I-ORG
直 O
投 O
： O
房 O
地 O
产 O
、 O
棚 O
户 O
区 O
改 O
造 O
， O
矿 O
山 O
、 O
园 O
林 O
、 O
新 O
能 O
源 O
、 O
在 O
建 O
工 O
程 O
， O
医 O
院 O
、 O
学 O
校 O
， O
物 O
流 O
、 O
农 O
林 O
， O
牧 O
渔 O
产 O
业 O
、 O
养 O
殖 O
种 O
植 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
深 O
加 O
工 O
、 O
机 O
械 O
制 O
造 O
， O
配 O
资 O
拿 O
地 O
。 O
投 B-ORG
资 I-ORG
年 O
限 O
： O
0 O
— O
0 O
年 O
（ O
可 O
展 O
期 O
） O
额 O
度 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
万 O
— O
0 O
亿 O
。 O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
： O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
债 O
权 O
抵 O
押 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
担 O
保 O
。 O
年 O
化 O
0 O
2 O
% O
— O
0 O
0 O
% O
之 O
间 O
， O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
5 O
7 O
0 O
0 O
4 O
0 O
6 O
5 O
0 O
6 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
阵 O
先 O
生 O
实 O
力 O
资 O
方 O
， O
拒 O
绝 O
江 O
湖 O
， O
非 O
第 O
三 O
方 O
合 B-LOC
作 I-LOC
平 O
台 O
， O
前 O
期 O
不 O
收 O
取 O
一 O
分 O
费 O
用 O
， O
并 O
为 O
企 B-PER
业 I-PER
提 O
供 O
合 O
适 O
的 O
融 B-ORG
资 I-ORG
方 O
式 O
及 O
方 O
案 O
（ O
诚 O
换 O
高 O
质 O
量 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
群 O
丶 O
老 O
板 O
群 O

传 O
奇 O
打 O
金 O
。 O
端 O
游 O
， O
不 O
要 O
求 O
配 O
置 O
， O
有 O
个 O
电 O
脑 O
就 O
能 O
玩 O
， O
笔 O
记 O
本 O
电 O
脑 O
也 O
可 O
以 O
。 O
长 O
期 O
稳 O
定 O
， O
可 O
官 O
方 O
提 O
现 O
， O
线 O
下 O
金 O
币 O
交 O
易 O
， O
平 O
台 O
交 O
易 O
。 O
当 O
天 O
即 O
可 O
见 O
到 O
收 O
益 O
， O
游 O
戏 O
单 O
机 O
收 O
益 O
每 O
天 O
0 O
到 O
0 O
当 O
天 O
就 O
可 O
以 O
提 O
现 O
。 O
无 O
封 O
号 O
制 O
裁 O
。 O
上 O
班 O
挂 O
机 O
下 O
班 O
提 O
现 O
， O
业 O
余 O
时 O
间 O
多 O
的 O
可 O
以 O
多 O
挣 O
一 O
点 O
。 O
想 O
挣 O
点 O
零 O
花 O
钱 O
的 O
， O
老 O
婆 O
管 O
得 O
严 O
想 O
挣 O
点 O
私 O
房 O
钱 O
的 O
都 O
可 O
以 O
玩 O
。 O
想 O
了 O
解 O
直 O
接 O
加 O
我 O
V O
: O
l O
i O
s O
i O
w O
e O
n O
0 O

群 O
里 O
有 O
帮 O
忙 O
给 O
抖 O
音 O
点 O
赞 O
的 O
， O
一 O
任 O
务 O
一 O
结 O
， O
点 O
赞 O
0 O
个 O
作 O
品 O
0 O
元 O
， O
一 O
天 O
能 O
做 O
七 O
八 O
十 O
， O
需 B-ORG
要 I-ORG
做 O
的 O
加 O
我 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
。 O

最 O
新 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
业 O
务 O
0 O
万 O
0 O
万 O
全 O
国 O
接 O
单 O
点 O
位 O
低 O
无 O
任 O
何 O
前 O
期 O
费 O
用 O
一 O
手 O
操 O
作 O
成 O
熟 O
渠 O
道 O
无 O
视 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
资 O
料 O
简 O
单 O
下 O
款 O
率 O
高 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
中 B-LOC
介 I-LOC
合 B-LOC
作 I-LOC
茶 O
水 O
丰 O
厚 O
详 O
情 O
请 O
加 O
下 O
方 O
微 B-LOC
信 I-LOC

（ O
高 O
瓴 O
项 B-ORG
目 I-ORG
资 O
本 O
、 O
非 O
中 B-LOC
介 I-LOC
） O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
自 O
有 O
财 O
团 O
、 O
商 O
会 O
资 O
金 O
、 O
自 O
有 O
资 O
金 O
、 O
银 B-PER
行 I-PER
资 O
金 O
、 O
民 O
间 O
资 O
本 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
对 O
接 O
资 O
金 O
等 O
。 O
资 O
本 O
运 O
营 O
体 O
系 O
成 O
熟 O
完 O
善 O
、 O
注 O
重 O
实 O
效 O
， O
资 O
金 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
， O
优 O
质 O
项 B-ORG
目 I-ORG
全 O
国 O
直 O
投 O
。 O
业 I-ORG
务 B-ORG
范 O
围 O
： O
上 O
市 O
公 B-PER
司 I-PER
降 O
负 O
债 O
， O
募 O
集 O
资 O
金 O
归 O
还 O
、 O
集 O
团 O
公 B-PER
司 I-PER
摆 O
账 O
走 O
账 O
、 O
平 O
账 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
冲 O
量 O
、 O
存 O
款 O
、 O
资 O
金 O
证 O
明 O
， O
企 B-PER
业 I-PER
摆 O
账 O
、 O
亮 O
资 O
、 O
代 O
开 O
银 B-PER
行 I-PER
承 O
兑 O
汇 O
票 O
。 O
实 O
体 O
项 B-ORG
目 I-ORG
直 O
投 O
： O
房 O
地 O
产 O
、 O
棚 O
户 O
区 O
改 O
造 O
， O
矿 O
山 O
、 O
园 O
林 O
、 O
新 O
能 O
源 O
、 O
在 O
建 O
工 O
程 O
， O
医 O
院 O
、 O
学 O
校 O
， O
物 O
流 O
、 O
农 O
林 O
， O
牧 O
渔 O
产 O
业 O
、 O
养 O
殖 O
种 O
植 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
深 O
加 O
工 O
、 O
机 O
械 O
制 O
造 O
， O
配 O
资 O
拿 O
地 O
。 O
投 B-ORG
资 I-ORG
年 O
限 O
： O
0 O
— O
0 O
年 O
（ O
可 O
展 O
期 O
） O
额 O
度 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
万 O
— O
0 O
亿 O
。 O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
： O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
债 O
权 O
抵 O
押 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
担 O
保 O
。 O
年 O
化 O
0 O
2 O
% O
— O
0 O
0 O
% O
之 O
间 O
， O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
5 O
7 O
0 O
0 O
4 O
0 O
6 O
5 O
0 O
6 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
阵 O
先 O
生 O
实 O
力 O
资 O
方 O
， O
拒 O
绝 O
江 O
湖 O
， O
非 O
第 O
三 O
方 O
合 B-LOC
作 I-LOC
平 O
台 O
， O
前 O
期 O
不 O
收 O
取 O
一 O
分 O
费 O
用 O
， O
并 O
为 O
企 B-PER
业 I-PER
提 O
供 O
合 O
适 O
的 O
融 B-ORG
资 I-ORG
方 O
式 O
及 O
方 O
案 O
（ O
诚 O
换 O
高 O
质 O
量 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
群 O
丶 O
老 O
板 O
群 O

高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
0 O
以 O
下 O
， O
软 O
件 O
拉 O
的 O
优 O
先 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

扫 O
码 O
下 O
载 O
注 O
册 O
" O
易 O
贷 O
推 O
客 O
" O
A O
P O
P O
0 O
、 O
一 O
键 O
代 O
理 O
0 O
0 O
多 O
家 O
网 O
贷 O
产 O
品 O
0 O
、 O
全 O
套 O
网 O
贷 O
信 O
用 O
卡 O
实 O
操 O
教 O
程 O
0 O
、 O
每 O
天 O
推 O
送 O
放 B-ORG
款 I-ORG
口 O
子 O
0 O
、 O
开 O
发 O
会 O
员 O
百 O
分 O
之 O
0 O
0 O
团 O
队 O
提 O
成 O
0 O
、 O
套 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
免 O
费 O
代 O
理 O
权 O
0 O
、 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
代 O
理 O
0 O
、 O
信 O
用 O
卡 O
积 O
分 O
兑 O
现 O
免 O
费 O
代 O
理 O
易 O
贷 O
推 O
客 O
A O
P O
P O
招 B-ORG
聘 I-ORG
代 O
理 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
咨 B-LOC
询 I-LOC
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
0 O
. O
发 O
广 O
诰 O
0 O
0 O
0 O
个 O
群 O
8 O
8 O
0 O
: O
发 O
广 O
诰 O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
群 O
0 O
0 O
8 O
0 O
: O
发 O
广 O
诰 O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
群 O
0 O
8 O
8 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
电 O
销 O
卡 O
注 O
册 O
卡 O
流 O
量 O
卡 O
有 O
售 O
电 O
脑 O
版 O
安 O
卓 O
苹 O
果 O
群 O
发 O
爆 O
粉 O
软 O
件 O
企 B-PER
业 I-PER
版 O
W O
e O
t O
o O
o O
l O
营 O
销 O
软 O
件 O
有 O
售 O
企 B-PER
业 I-PER
版 O
W O
e O
t O
o O
o O
l O
营 O
销 O
软 O
件 O
有 O
售 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
换 O
0 O
0 O
0 O
人 O
以 O
下 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
换 O
0 O
0 O
0 O
人 O
以 O
下 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
卖 O
裙 O
卖 O
群 O
0 O
0 O
米 O
0 O
0 O
0 O
个 O
出 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
卖 O
裙 O
卖 O
群 O
0 O
0 O
米 O
0 O
0 O
0 O
个 O
出 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
长 O
期 O
收 O
私 O
人 O
V O
X O
长 O
期 O
收 O
私 O
人 O
V O
X O
养 O
号 O
不 O
易 O
有 O
打 O
扰 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O
踢 O
出 O
裙 O

专 O
业 O
私 O
家 O
真 O
探 O
号 O
码 O
定 O
位 O
车 O
辆 O
茶 O
寻 O
酒 O
店 O
开 O
房 O
个 O
人 O
茶 O
寻 O
家 O
庭 O
人 O
员 O
模 O
糊 O
茶 O
寻 O
使 O
用 O
号 O
码 O
企 B-PER
业 I-PER
茶 O
寻 O
轨 O
迹 O
茶 O
寻 O
公 B-PER
司 I-PER
茶 O
寻 O
顺 O
丰 O
地 O
址 O
淘 B-PER
宝 I-PER
地 O
址 O
出 O
行 O
记 O
录 O
在 O
逃 O
查 O
询 O
车 O
轨 O
记 O
录 O
微 B-LOC
信 I-LOC
查 O
询 O
网 O
吧 O
记 O
录 O
人 O
轨 O
记 O
录 O
全 O
国 O
找 O
人 O
换 O
优 O
质 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
请 O
群 O
主 O
移 O
除 O
本 O
群 O
！ O

准 O
的 O
吓 O
人 O
！ O
把 O
事 O
业 O
婚 O
姻 O
都 O
算 O
的 O
很 O
准 O
， O
家 O
里 O
曾 O
经 O
发 O
生 O
的 O
事 O
情 O
也 O
都 O
说 O
出 O
来 O
了 O
， O
太 O
准 O
了 O
！ O
[ O
强 O
] O

微 O
薪 O
贷 O
， O
有 O
微 O
粒 O
d O
a O
i O
贷 O
就 O
行 O
！ O
无 O
视 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
， O
点 O
数 O
全 O
国 O
最 O
低 O
！ O
当 O
前 O
逾 O
期 O
批 O
不 O
批 O
赔 O
0 O
网 O
黑 O
批 O
不 O
批 O
赔 O
0 O
月 O
利 B-ORG
息 I-ORG
0 O
厘 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
代 O
理 O
! O
进 O
件 O
就 O
只 O
要 O
一 O
张 O
身 O
份 O
证 O
， O
立 O
马 O
出 O
额 O
度 O
和 O
利 B-ORG
息 I-ORG
！ O
（ O
不 O
需 B-ORG
要 I-ORG
手 O
机 O
号 O
码 O
和 O
验 O
证 O
码 O
） O
如 O
果 O
你 O
觉 O
得 O
他 O
还 O
有 O
空 O
间 O
， O
请 O
做 O
完 O
市 O
场 O
所 O
有 O
产 O
品 O
再 O
来 O
做 O
我 O
们 O
的 O
产 O
品 O
！ O
全 O
新 O
合 B-LOC
作 I-LOC
！ O
换 O
群 O
加 O
我 O
， O
换 O
《 O
北 O
京 O
上 O
海 O
广 O
州 O
深 O
圳 O
天 O
津 O
苏 O
州 O
成 O
都 O
> O
等 O
周 O
边 O
城 O
市 O
的 O
车 O
资 O
源 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
按 O
揭 O
交 O
流 O
群 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
加 O
我 O
《 O
买 O
卖 O
群 O
便 O
宜 O
出 O
售 O
》 O
我 O
。 O
如 O
需 B-ORG
要 I-ORG
发 O
红 O
包 O
清 O
艾 O
特 O
我 O
谢 O
谢 O
群 O
主 O

[ O
微 B-LOC
信 I-LOC
] O
网 O
赚 O
项 B-ORG
目 I-ORG
来 O
了 O
， O
新 O
平 O
台 O
出 O
漏 O
洞 O
。 O
第 O
一 O
次 O
玩 O
稳 O
赚 O
0 O
全 O
新 O
平 O
台 O
刚 O
上 O
线 O
大 O
放 O
水 O
啦 O
， O
十 O
几 O
种 O
游 O
戏 O
， O
总 O
有 O
你 O
拿 O
手 O
的 O
。 O
千 O
万 O
玩 O
家 O
在 O
线 O
P O
K O
。 O
注 O
册 O
送 O
0 O
元 O
， O
提 O
现 O
0 O
分 O
钟 O
到 O
账 O
。 O
赶 O
快 O
体 O
验 O
吧 O
！ O
下 O
载 O
地 O
址 O
： O
h O
t O
t O
p O
s O
: O
/ O
/ O
q O
q O
. O
l O
i O
a O
n O
t O
u O
. O
c O
o O
m O
/ O
s O
n O
t O
s O
m O
第 O
一 O
次 O
注 O
册 O
的 O
玩 O
家 O
不 O
要 O
贪 O
心 O
， O
赢 O
0 O
就 O
收 O
h O
t O
t O
p O
s O
: O
/ O
/ O
q O
q O
. O
l O
i O
a O
n O
t O
u O
. O
c O
o O
m O
/ O
s O
n O
t O
s O
m O
[ O
收 O
藏 O
本 O
链 O
接 O
防 O
止 O
走 O
失 O
] O

专 O
业 O
私 O
家 O
真 O
探 O
号 O
码 O
定 O
位 O
车 O
辆 O
茶 O
寻 O
酒 O
店 O
开 O
房 O
个 O
人 O
茶 O
寻 O
家 O
庭 O
人 O
员 O
模 O
糊 O
茶 O
寻 O
使 O
用 O
号 O
码 O
企 B-PER
业 I-PER
茶 O
寻 O
轨 O
迹 O
茶 O
寻 O
公 B-PER
司 I-PER
茶 O
寻 O
顺 O
丰 O
地 O
址 O
淘 B-PER
宝 I-PER
地 O
址 O
出 O
行 O
记 O
录 O
在 O
逃 O
查 O
询 O
车 O
轨 O
记 O
录 O
微 B-LOC
信 I-LOC
查 O
询 O
网 O
吧 O
记 O
录 O
人 O
轨 O
记 O
录 O
全 O
国 O
找 O
人 O
换 O
优 O
质 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
请 O
群 O
主 O
移 O
除 O
本 O
群 O
！ O

专 O
业 O
私 O
家 O
真 O
探 O
号 O
码 O
定 O
位 O
车 O
辆 O
茶 O
寻 O
酒 O
店 O
开 O
房 O
个 O
人 O
茶 O
寻 O
家 O
庭 O
人 O
员 O
模 O
糊 O
茶 O
寻 O
使 O
用 O
号 O
码 O
企 B-PER
业 I-PER
茶 O
寻 O
轨 O
迹 O
茶 O
寻 O
公 B-PER
司 I-PER
茶 O
寻 O
顺 O
丰 O
地 O
址 O
淘 B-PER
宝 I-PER
地 O
址 O
出 O
行 O
记 O
录 O
在 O
逃 O
查 O
询 O
车 O
轨 O
记 O
录 O
微 B-LOC
信 I-LOC
查 O
询 O
网 O
吧 O
记 O
录 O
人 O
轨 O
记 O
录 O
全 O
国 O
找 O
人 O
换 O
优 O
质 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
请 O
群 O
主 O
移 O
除 O
本 O
群 O
！ O

群 O
里 O
有 O
人 O
做 O
京 B-PER
东 I-PER
白 B-ORG
条 I-ORG
吗 O

（ O
高 O
瓴 O
项 B-ORG
目 I-ORG
资 O
本 O
、 O
非 O
中 B-LOC
介 I-LOC
） O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
自 O
有 O
财 O
团 O
、 O
商 O
会 O
资 O
金 O
、 O
自 O
有 O
资 O
金 O
、 O
银 B-PER
行 I-PER
资 O
金 O
、 O
民 O
间 O
资 O
本 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
对 O
接 O
资 O
金 O
等 O
。 O
资 O
本 O
运 O
营 O
体 O
系 O
成 O
熟 O
完 O
善 O
、 O
注 O
重 O
实 O
效 O
， O
资 O
金 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
， O
优 O
质 O
项 B-ORG
目 I-ORG
全 O
国 O
直 O
投 O
。 O
业 O
务 O
范 O
围 O
： O
上 O
市 O
公 B-PER
司 I-PER
降 O
负 O
债 O
， O
募 O
集 O
资 O
金 O
归 O
还 O
、 O
集 O
团 O
公 B-PER
司 I-PER
摆 O
账 O
走 O
账 O
、 O
平 O
账 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
冲 O
量 O
、 O
存 O
款 O
、 O
资 O
金 O
证 O
明 O
， O
企 B-PER
业 I-PER
摆 O
账 O
、 O
亮 O
资 O
、 O
代 O
开 O
银 B-PER
行 I-PER
承 O
兑 O
汇 O
票 O
。 O
实 O
体 O
项 B-ORG
目 I-ORG
直 O
投 O
： O
房 O
地 O
产 O
、 O
棚 O
户 O
区 O
改 O
造 O
， O
矿 O
山 O
、 O
园 O
林 O
、 O
新 O
能 O
源 O
、 O
在 O
建 O
工 O
程 O
， O
医 O
院 O
、 O
学 O
校 O
， O
物 O
流 O
、 O
农 O
林 O
， O
牧 O
渔 O
产 O
业 O
、 O
养 O
殖 O
种 O
植 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
深 O
加 O
工 O
、 O
机 O
械 O
制 O
造 O
， O
配 O
资 O
拿 O
地 O
。 O
投 B-ORG
资 I-ORG
年 O
限 O
： O
0 O
— O
0 O
年 O
（ O
可 O
展 O
期 O
） O
额 O
度 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
万 O
— O
0 O
亿 O
。 O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
： O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
债 O
权 O
抵 O
押 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
担 O
保 O
。 O
年 O
化 O
0 O
2 O
% O
— O
0 O
0 O
% O
之 O
间 O
， O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
5 O
7 O
0 O
0 O
4 O
0 O
6 O
5 O
0 O
6 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
阵 O
先 O
生 O
实 O
力 O
资 O
方 O
， O
拒 O
绝 O
江 O
湖 O
， O
非 O
第 O
三 O
方 O
合 B-LOC
作 I-LOC
平 O
台 O
， O
前 O
期 O
不 O
收 O
取 O
一 O
分 O
费 O
用 O
， O
并 O
为 O
企 B-PER
业 I-PER
提 O
供 O
合 O
适 O
的 O
融 B-ORG
资 I-ORG
方 O
式 O
及 O
方 O
案 O
（ O
诚 O
换 O
高 O
质 O
量 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
群 O
丶 O
老 O
板 O
群 O

卖 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
宝 O
妈 O
群 O
兼 O
职 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
3 O
0 O
元 O
0 O
网 O
络 O
项 B-ORG
目 I-ORG
群 O
0 O
元 O
一 O
个 O
出 O
售 O
群 O
发 O
软 O
件 O
各 O
种 O
营 O
销 O
软 O
件 O
接 O
代 O
发 O
0 O
群 O
0 O
0 O
收 O
徒 O
教 O
卖 O
群 O
0 O
0 O

招 B-ORG
聘 I-ORG
抖 O
音 O
点 O
赞 O
员 O
， O
京 B-PER
东 I-PER
刷 O
手 O
0 O
、 O
月 O
入 O
0 O
0 O
0 O
4 O
0 O
0 O
0 O
， O
手 O
机 O
工 O
作 O
0 O
、 O
主 O
要 O
给 O
商 O
家 O
增 O
加 O
人 O
气 O
， O
点 O
击 O
率 O
， O
在 O
家 O
就 O
能 O
做 O
0 O
、 O
工 O
资 O
日 O
结 O
， O
日 O
薪 O
0 O
_ O
0 O
0 O
， O
时 O
间 O
自 O
由 O
扫 O
码 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
， O
备 O
注 O
朋 O
友 O
圈 O
（ O
不 O
收 O
押 O
金 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
， O
火 O
速 O
） O
保 O
证 O
真 O
实 O
有 O
效 O
， O
并 O
且 O
我 O
刚 O
做 O
完 O
拿 O
到 O
佣 O
金 O
。 O
广 O
告 O
代 O
发 O
！ O
！ O
扫 O
码 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
→ O
_ O
→ O

靠 O
谱 O
业 O
务 O
， O
最 O
新 O
渠 O
道 O
不 O
看 O
征 O
信 O
和 O
大 O
数 O
据 O
， O
没 O
有 O
前 O
期 O
费 O
用 O
。 O
只 O
要 O
没 O
有 O
执 O
行 O
和 O
监 O
狱 O
均 O
可 O
办 O
理 O
。 O
额 O
度 O
: O
0 O
万 O
利 B-ORG
息 I-ORG
: O
0 O
. O
0 O
分 O
年 O
限 O
: O
0 O
期 O
年 O
龄 O
: O
0 O
岁 O
0 O
岁 O
操 O
作 O
周 O
期 O
: O
0 O
天 O
不 O
看 O
征 O
信 O
大 O
数 O
据 O
， O
团 O
队 O
一 O
手 O
操 O
作 O
， O
全 O
国 O
接 O
单 O
。 O
可 O
远 O
程 O
操 O
作 O
。 O
如 O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
请 O
加 O
本 O
微 B-LOC
信 I-LOC
了 O
解 O
。 O
换 O
群 O
换 O
群 O
。 O
换 O
全 O
国 O
的 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
。 O
[ O
右 O
太 O
极 O
] O
[ O
右 O
太 O
极 O
] O
[ O
菜 O
刀 O
] O
[ O
菜 O
刀 O
] O
[ O
菜 O
刀 O
] O
[ O
菜 O
刀 O
] O
[ O
炸 O
弹 O
] O
[ O
炸 O
弹 O
] O
[ O
炸 O
弹 O
] O
[ O
炸 O
弹 O
] O
[ O
炸 O
弹 O
] O

【 O
特 O
大 O
喜 O
讯 O
】 O
最 O
新 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
商 O
城 O
套 O
现 O
口 O
子 O
！ O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
商 O
城 O
上 O
线 O
啦 O
！ O
不 O
分 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
！ O
不 O
看 O
芝 O
麻 O
分 O
！ O
年 O
龄 O
0 O
－ O
0 O
0 O
周 O
岁 O
！ O
【 O
下 O
款 O
周 O
期 O
0 O
到 O
0 O
工 O
作 O
日 O
】 O
额 O
度 O
【 O
0 O
－ O
0 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
注 O
册 O
！ O
申 O
请 O
填 O
写 O
贵 O
宾 O
码 O
！ O
贵 O
宾 O
码 O
【 O
B O
B O
0 O
4 O
】 O
进 O
入 O
！ O
百 O
度 O
搜 O
索 O
【 O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
！ O
商 O
城 O
网 O
址 O
w O
w O
w O
. O
b O
e O
i O
b O
e O
i O
y O
o O
u O
p O
i O
n O
. O
c O
o O
m O
点 O
击 O
注 O
册 O
申 O
请 O
！ O
【 O
有 O
额 O
度 O
别 O
动 O
联 O
系 O
我 O
】 O
点 O
位 O
低 O
！ O
一 O
手 O
操 O
作 O
！ O
中 B-LOC
介 I-LOC
抓 O
紧 O
上 O
人 O
一 O
起 O
合 B-LOC
作 I-LOC
！ O
快 O
速 O
操 O
作 O
申 O
请 O
！ O
抓 O
住 O
机 O
会 O
！ O
联 O
系 O
电 O
话 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
步 O
！ O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
！ O

你 O
好 O
！ O
我 O
是 O
高 O
瓴 O
项 B-ORG
目 I-ORG
资 O
本 O
主 O
要 O
是 O
做 O
项 B-ORG
目 I-ORG
投 B-ORG
资 I-ORG
融 B-ORG
资 I-ORG
的 O
， O
有 O
什 O
么 O
需 O
求 O
可 O
以 O
联 O
系 O
我 O
们 O
风 O
控 O
部 O
经 O
理 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O

实 O
力 O
资 O
金 O
方 O
（ O
自 O
有 O
资 O
金 O
， O
财 O
团 O
资 O
金 O
， O
基 O
金 O
） O
， O
面 O
向 O
全 O
国 O
寻 O
优 O
质 O
企 B-PER
业 I-PER
合 B-LOC
作 I-LOC
。 O
一 O
、 O
合 B-LOC
作 I-LOC
范 O
围 O
： O
房 O
地 O
产 O
（ O
在 O
建 O
项 B-ORG
目 I-ORG
） O
、 O
矿 O
业 O
（ O
煤 O
矿 O
、 O
金 O
矿 O
、 O
采 O
石 O
矿 O
等 O
矿 O
产 O
开 O
采 O
） O
、 O
市 O
政 O
建 O
设 O
、 O
高 O
速 O
公 O
路 O
、 O
桥 O
梁 O
、 O
隧 O
道 O
灯 O
基 O
础 O
建 O
设 O
项 B-ORG
目 I-ORG
、 O
劳 O
务 O
施 O
工 O
、 O
水 O
利 O
项 B-ORG
目 I-ORG
建 O
设 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
林 O
权 O
、 O
种 B-ORG
殖 I-ORG
等 O
。 O
二 O
、 O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
： O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
土 O
地 O
抵 O
押 O
、 O
他 O
项 O
抵 O
押 O
、 O
在 O
建 O
项 B-ORG
目 I-ORG
抵 O
押 O
、 O
厂 O
房 O
抵 O
押 O
、 O
设 O
备 O
抵 O
押 O
等 O
。 O
0 O
、 O
额 O
度 O
0 O
0 O
0 O
万 O
0 O
个 O
亿 O
【 O
按 O
月 O
/ O
按 O
季 O
付 O
息 O
， O
到 O
期 O
还 O
本 O
。 O
融 B-ORG
资 I-ORG
年 O
限 O
， O
根 O
据 O
0 O
年 O
0 O
年 O
】 O
0 O
、 O
月 O
息 O
0 O
厘 O
0 O
分 O
0 O
（ O
具 O
体 O
多 O
少 O
， O
根 O
据 O
项 B-ORG
目 I-ORG
风 O
险 O
度 O
和 O
用 O
款 O
时 O
间 O
长 O
短 O
决 O
定 O
） O
。 O
0 O
、 O
放 B-ORG
款 I-ORG
周 O
期 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
工 O
作 I-LOC
日 O
（ O
节 O
假 O
日 O
除 O
外 O
） O
。 O
0 O
、 O
项 B-ORG
目 I-ORG
必 O
须 O
有 O
一 O
定 O
投 O
入 O
， O
有 O
实 O
体 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
有 O
一 O
定 O
的 O
资 O
产 O
比 O
例 O
、 O
说 O
明 O
借 O
款 O
用 O
途 O
和 O
还 O
款 O
来 O
源 O
。 O
三 O
、 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
项 B-ORG
目 I-ORG
方 O
到 O
公 B-PER
司 I-PER
了 O
解 O
实 O
力 O
（ O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
位 O
老 O
板 O
， O
各 O
位 O
同 O
行 O
甩 O
单 O
， O
多 O
谈 O
多 O
返 O
， O
为 O
了 O
保 O
障 O
同 O
行 O
的 O
安 O
全 O
， O
公 B-PER
司 I-PER
负 O
责 O
代 O
收 O
代 O
返 O
） O
。 O
联 O
系 O
人 O
： O
联 O
系 O
方 O
式 O
0 O
8 O
6 O
0 O
0 O
0 O
8 O
6 O
0 O
0 O
0 O
， O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
， O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O

亲 O
， O
你 O
开 O
车 O
出 O
门 O
去 O
加 O
油 O
有 O
优 O
惠 O
吗 O
？ O
很 O
多 O
人 O
都 O
没 O
有 O
过 O
今 O
天 O
我 O
这 O
里 O
有 O
款 O
加 O
油 O
折 O
扣 O
卡 O
， O
直 O
接 O
0 O
折 O
， O
自 O
用 O
加 O
油 O
省 O
钱 O
， O
关 O
键 O
还 O
免 O
费 O
送 O
推 O
广 O
还 O
可 O
以 O
赚 O
钱 O
返 O
利 O
感 O
兴 O
趣 O
回 O
复 O
“ O
0 O
” O
， O
邀 O
请 O
你 O
进 O
群 O
了 O
解 O
并 O
送 O
卡 O
常 O
年 O
可 O
用 O
。 O

做 O
业 O
务 O
找 O
不 O
到 O
客 O
户 O
？ O
0 O
0 O
6 O
短 O
信 O
群 O
发 O
， O
帮 O
您 O
寻 O
找 O
客 O
户 O
， O
0 O
条 O
短 O
信 O
几 O
分 O
钱 O
， O
成 O
功 O
计 O
费 O
失 O
败 O
返 O
还 O
。 O
筛 O
选 O
意 O
向 O
客 O
户 O
！ O
只 O
把 O
时 O
间 O
给 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
客 O
户 O
， O
坐 O
等 O
客 O
户 O
上 O
门 O
成 O
交 O
！ O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
加 O
V O
私 B-LOC
聊 I-LOC
换 O
0 O
一 O
下 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
备 O
注 O
换 O
群 O

好 O
友 O
不 O
够 O
0 O
的 O
加 O
我 O
精 O
准 O
散 O
客 O
无 O
微 O
商 O
， O
男 O
女 O
， O
地 O
区 O
， O
任 O
选 O
， O
加 O
满 O
几 O
个 O
号 O
都 O
没 O
问 O
题 O
， O
不 O
管 O
你 O
是 O
做 O
餐 O
饮 O
[ O
咖 O
啡 O
] O
， O
美 O
容 O
， O
微 O
商 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
， O
保 B-ORG
险 I-ORG
p O
o O
s O
机 O
保 O
证 O
加 O
的 O
都 O
是 O
有 O
购 O
m O
a O
i O
能 O
力 O
的 O
消 O
费 O
群 O
体 O
， O
一 O
键 O
导 O
入 O
， O
一 O
键 O
清 O
理 O
， O
功 O
能 O
强 O
大 O
！ O
诚 B-LOC
招 I-LOC
收 O
代 O
理 O
代 O
理 O
可 O
以 O
免 O
费 O
安 O
装 O
一 O
个 O
软 O
件 O
员 O
的 O
销 O
售 O
神 O
器 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
微 B-LOC
信 I-LOC
y O
0 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
0 O
之 O
间 O
的 O
群 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
卖 O
群 O
卖 O
群 O
卖 O
群 O

包 O
批 O
业 O
务 O
↓ O
↓ O
做 O
车 O
加 O
人 O
人 O
0 O
万 O
（ O
可 O
做 O
0 O
台 O
） O
有 O
驾 O
驶 O
证 O
， O
没 O
驾 O
证 O
都 O
可 O
以 O
全 O
国 O
收 O
单 O
。 O
全 O
国 O
小 O
白 B-ORG
户 I-ORG
、 O
纯 O
白 B-ORG
户 I-ORG
都 O
可 O
以 O
。 O
一 O
手 O
操 O
作 O
， O
成 O
数 O
高 O
， O
车 O
到 O
手 O
0 O
成 O
， O
到 O
手 O
0 O
成 O
微 B-LOC
信 I-LOC
号 O
0 O

实 O
力 O
资 O
金 O
方 O
（ O
自 O
有 O
资 O
金 O
， O
财 O
团 O
资 O
金 O
， O
基 O
金 O
） O
， O
面 O
向 O
全 O
国 O
寻 O
优 O
质 O
企 B-PER
业 I-PER
合 B-LOC
作 I-LOC
。 O
一 O
、 O
合 B-LOC
作 I-LOC
范 O
围 O
： O
房 O
地 O
产 O
（ O
在 O
建 O
项 B-ORG
目 I-ORG
） O
、 O
矿 O
业 O
（ O
煤 O
矿 O
、 O
金 O
矿 O
、 O
采 O
石 O
矿 O
等 O
矿 O
产 O
开 O
采 O
） O
、 O
市 O
政 O
建 O
设 O
、 O
高 O
速 O
公 O
路 O
、 O
桥 O
梁 O
、 O
隧 O
道 O
灯 O
基 O
础 O
建 O
设 O
项 B-ORG
目 I-ORG
、 O
劳 O
务 O
施 O
工 O
、 O
水 O
利 O
项 B-ORG
目 I-ORG
建 O
设 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
林 O
权 O
、 O
养 O
殖 O
等 O
。 O
二 O
、 O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
： O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
土 O
地 O
抵 O
押 O
、 O
他 O
项 O
抵 O
押 O
、 O
在 O
建 O
项 B-ORG
目 I-ORG
抵 O
押 O
、 O
厂 O
房 O
抵 O
押 O
、 O
设 O
备 O
抵 O
押 O
等 O
。 O
0 O
、 O
额 O
度 O
0 O
0 O
0 O
万 O
0 O
个 O
亿 O
【 O
按 O
月 O
/ O
按 O
季 O
付 O
息 O
， O
到 O
期 O
还 O
本 O
。 O
融 B-ORG
资 I-ORG
年 O
限 O
， O
根 O
据 O
0 O
年 O
0 O
年 O
】 O
0 O
、 O
月 O
息 O
0 O
厘 O
0 O
分 O
0 O
（ O
具 O
体 O
多 O
少 O
， O
根 O
据 O
项 B-ORG
目 I-ORG
风 O
险 O
度 O
和 O
用 O
款 O
时 O
间 O
长 O
短 O
决 O
定 O
） O
。 O
0 O
、 O
放 B-ORG
款 I-ORG
周 O
期 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
工 O
作 O
日 O
（ O
节 O
假 O
日 O
除 O
外 O
） O
。 O
0 O
、 O
项 B-ORG
目 I-ORG
必 O
须 O
有 O
一 O
定 O
投 O
入 O
， O
有 O
实 O
体 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
有 O
一 O
定 O
的 O
资 O
产 O
比 O
例 O
、 O
说 O
明 O
借 O
款 O
用 O
途 O
和 O
还 O
款 O
来 O
源 O
。 O
三 O
、 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
项 B-ORG
目 I-ORG
方 O
到 O
公 B-PER
司 I-PER
了 O
解 O
实 O
力 O
（ O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
位 O
老 O
板 O
， O
各 O
位 O
同 O
行 O
甩 O
单 O
， O
多 O
谈 O
多 O
返 O
， O
为 O
了 O
保 O
障 O
同 O
行 O
的 O
安 O
全 O
， O
公 B-PER
司 I-PER
负 O
责 O
代 O
收 O
代 O
返 O
） O
。 O
联 O
系 O
人 O
： O
联 O
系 O
方 O
式 O
0 O
8 O
6 O
0 O
0 O
0 O
8 O
6 O
0 O
0 O
0 O
， O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
， O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O

高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
0 O
以 O
下 O
， O
软 O
件 O
拉 O
的 O
优 O
先 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

【 O
特 O
大 O
喜 O
讯 O
】 O
最 O
新 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
商 O
城 O
套 O
现 O
口 O
子 O
！ O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
商 O
城 O
上 O
线 O
啦 O
！ O
不 O
分 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
！ O
不 O
看 O
芝 O
麻 O
分 O
！ O
年 O
龄 O
0 O
－ O
0 O
0 O
周 O
岁 O
！ O
【 O
放 B-ORG
款 I-ORG
周 O
期 O
0 O
到 O
0 O
工 O
作 O
日 O
】 O
额 O
度 O
【 O
0 O
－ O
0 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
注 O
册 O
！ O
申 O
请 O
填 O
写 O
贵 O
宾 O
码 O
！ O
贵 O
宾 O
码 O
【 O
B O
B O
0 O
4 O
】 O
进 O
入 O
！ O
百 O
度 O
搜 O
索 O
【 O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
！ O
商 O
城 O
网 O
址 O
w O
w O
w O
. O
b O
e O
i O
b O
e O
i O
y O
o O
u O
p O
i O
n O
. O
c O
o O
m O
点 O
击 O
注 O
册 O
申 O
请 O
！ O
【 O
有 O
额 O
度 O
别 O
动 O
联 O
系 O
我 O
】 O
点 O
位 O
低 O
！ O
一 O
手 O
操 O
作 O
！ O
中 B-LOC
介 I-LOC
抓 O
紧 O
上 O
人 O
一 O
起 O
合 B-LOC
作 I-LOC
！ O
快 O
速 O
操 O
作 O
申 O
请 O
！ O
抓 O
住 O
机 O
会 O
！ O
联 O
系 O
电 O
话 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
步 O
！ O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
！ O

你 O
好 O
， O
这 O
边 O
是 O
做 O
征 O
信 O
修 O
复 O
的 O
， O
逾 O
期 O
漂 O
白 O
， O
有 O
客 O
户 O
有 O
逾 O
期 O
买 O
不 O
了 O
房 O
子 O
可 O
以 O
找 O
我 O
。 O
有 O
打 O
扰 O
抱 O
歉 O
[ O
抱 O
拳 O
] O
[ O
抱 O
拳 O
] O
[ O
抱 O
拳 O
] O
感 O
谢 O
群 O
主 O
平 O
台 O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O

银 B-PER
行 I-PER
口 O
子 O
， O
没 O
有 O
任 O
何 O
前 O
期 O
费 O
用 O
全 O
国 O
接 O
单 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
都 O
能 O
操 O
作 O
的 O
业 O
务 O
年 O
龄 O
0 O
到 O
0 O
周 O
岁 O
， O
给 O
多 O
家 O
银 B-PER
行 I-PER
背 O
帐 O
背 O
0 O
万 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
到 O
手 O
百 O
分 O
之 O
0 O
！ O
白 B-ORG
户 I-ORG
到 O
手 O
百 O
分 O
之 O
0 O
！ O
操 O
作 O
周 O
期 O
三 O
十 O
天 O
左 O
右 O
， O
签 O
0 O
年 O
免 O
换 O
协 O
议 O
！ O
在 O
法 O
院 O
起 O
诉 O
期 O
间 O
的 O
不 O
收 O
胆 O
小 O
的 O
不 O
收 O
！ O
中 B-LOC
介 I-LOC
返 O
点 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
大 O
资 O
金 O
周 O
转 O
不 O
开 O
的 O
前 O
来 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
另 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O

① O
本 O
集 O
团 O
一 O
手 O
资 O
金 O
， O
做 O
全 O
国 O
以 O
下 O
优 O
质 O
项 B-ORG
目 I-ORG
: O
房 O
地 O
产 O
、 O
矿 O
产 O
、 O
农 O
业 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
高 O
速 O
公 O
路 O
， O
养 O
老 O
院 O
， O
学 O
校 O
， O
工 O
厂 O
等 O
等 O
② O
合 B-LOC
作 I-LOC
方 O
式 O
: O
股 O
权 O
质 O
押 O
， O
债 O
权 O
合 B-LOC
作 I-LOC
， O
资 O
产 O
抵 O
押 O
， O
公 B-PER
司 I-PER
担 O
保 O
， O
③ O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
摆 O
账 O
， O
亮 O
资 O
， O
都 O
可 O
以 O
， O
④ O
年 O
化 O
利 B-ORG
率 I-ORG
0 O
% O
0 O
% O
之 O
间 O
前 O
期 O
无 O
任 O
何 O
费 O
用 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
来 O
我 O
公 B-PER
司 I-PER
了 O
解 O
实 O
力 O
， O
推 O
荐 O
项 B-ORG
目 I-ORG
， O
反 O
点 O
丰 O
厚 O
我 O
公 B-PER
司 I-PER
一 O
手 O
资 O
金 O
， O
额 O
度 O
0 O
万 O
至 O
0 O
亿 O
， O
办 O
理 O
0 O
到 O
0 O
个 O
工 O
作 O
日 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
新 O
老 O
客 O
户 O
来 O
电 O
， O
0 O
， O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
， O
互 O
相 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O

优 O
质 O
名 O
单 O
更 O
新 O
平 O
安 O
新 O
一 O
贷 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
， O
小 O
贷 O
电 O
销 O
团 O
: O
车 O
主 O
， O
业 O
主 O
， O
保 O
单 O
股 O
民 O
， O
信 O
用 O
卡 O
社 O
保 O
公 O
积 O
金 O
， O
法 O
人 O
事 O
业 O
单 O
位 O
， O
公 O
务 O
员 O
高 O
精 O
准 O
| O
准 O
意 O
向 O
| O
持 O
续 O
更 O
新 O
长 O
期 O
供 O
应 O
合 B-LOC
作 I-LOC
电 O
销 O
团 O
队 O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
[ O
握 O
手 O
] O
此 O
号 O
推 O
广 O
， O
详 O
询 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
名 O
片 O

一 O
手 O
资 O
金 O
: O
公 B-PER
司 I-PER
自 O
有 O
财 O
团 O
个 O
人 O
， O
企 B-PER
业 I-PER
， O
公 B-PER
司 I-PER
资 O
金 O
链 O
断 O
裂 O
需 B-ORG
要 I-ORG
资 O
金 O
请 O
看 O
这 O
里 O
0 O
、 O
以 O
下 O
项 B-ORG
目 I-ORG
均 O
可 O
： O
房 O
地 O
产 O
、 O
棚 O
户 O
区 O
改 O
造 O
， O
股 O
票 O
质 O
押 O
， O
矿 O
山 O
、 O
园 O
林 O
、 O
新 O
能 O
源 O
、 O
在 O
建 O
工 O
程 O
， O
学 O
校 O
， O
农 O
林 O
， O
牧 O
渔 O
产 O
业 O
、 O
养 O
殖 O
种 O
植 O
、 O
酒 O
厂 O
、 O
酒 O
店 O
、 O
旅 O
游 O
开 O
发 O
、 O
深 O
加 O
工 O
、 O
机 O
械 O
制 O
造 O
， O
（ O
企 B-PER
业 I-PER
） O
只 O
要 O
有 O
资 O
产 O
都 O
可 O
以 O
融 B-ORG
资 I-ORG
， O
0 O
、 O
额 O
度 O
0 O
0 O
0 O
万 O
— O
0 O
0 O
亿 O
， O
年 O
息 O
0 O
% O
～ O
0 O
0 O
% O
。 O
0 O
、 O
融 B-ORG
资 I-ORG
方 O
式 O
： O
资 O
产 O
抵 O
押 O
丶 O
股 O
权 O
质 O
押 O
、 O
0 O
、 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
位 O
中 O
间 O
人 O
介 O
绍 O
， O
多 O
谈 O
多 O
返 O
， O
为 O
了 O
保 O
障 O
中 O
间 O
人 O
的 O
安 O
全 O
， O
公 B-PER
司 I-PER
负 O
责 O
代 O
收 O
代 O
返 O
。 O
0 O
、 O
中 O
间 O
人 O
或 O
项 B-ORG
目 I-ORG
方 O
可 O
直 O
接 O
上 O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
了 O
解 O
， O
本 O
公 B-PER
司 I-PER
就 O
是 O
你 O
的 O
东 O
奔 O
西 O
走 O
钱 O
也 O
被 O
骗 O
的 O
终 O
结 O
者 O
。 O
请 O
那 O
些 O
想 O
抱 O
着 O
试 O
一 O
试 O
或 O
骗 O
贷 O
的 O
人 O
勿 O
扰 O
， O
不 O
用 O
浪 O
费 O
大 O
家 O
时 O
间 O
。 O
0 O
、 O
有 O
和 O
中 O
字 O
头 O
央 O
企 O
签 O
的 O
施 O
工 O
合 O
同 O
来 O
来 O
来 O
， O
凭 O
合 O
同 O
融 B-ORG
资 I-ORG
， O
年 O
化 O
0 O
0 O
， O
0 O
至 O
0 O
天 O
放 B-ORG
款 I-ORG
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
9 O
9 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
. O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
， O
《 O
《 O
《 O
如 O
果 O
在 O
群 O
里 O
发 O
广 O
告 O
打 O
扰 O
到 O
你 O
了 O
我 O
在 O
这 O
里 O
说 O
一 O
声 O
抱 O
歉 O
你 O
把 O
我 O
给 O
踢 O
出 O
来 O
就 O
好 O
了 O
谢 O
谢 O
》 O
》 O
0 O
: O
存 O
款 O
证 O
明 O
， O
资 O
金 O
证 O
明 O
。 O
0 O
: O
亮 O
资 O
显 O
帐 O
， O
工 O
程 O
亮 O
资 O
。 O
0 O
: O
企 B-PER
业 I-PER
摆 O
帐 O
， O
个 O
人 O
摆 O
帐 O
。 O
0 O
: O
打 O
余 O
额 O
单 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
冲 O
量 O
。 O
0 O
: O
验 O
资 O
增 O
资 O
， O
走 O
账 O
过 O
账 O
。 O
0 O
: O
承 O
兑 O
汇 O
票 O
， O
银 B-PER
行 I-PER
保 O
函 O
。 O
0 O
: O
陪 O
标 O
围 O
标 O
， O
阳 O
光 O
存 O
款 O
。 O

高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
起 O
0 O
以 O
下 O
， O
软 O
件 O
拉 O
的 O
优 O
先 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

银 O
盛 O
通 O
Q O
0 O
政 O
策 O
0 O
前 O
不 O
调 O
价 O
， O
政 O
策 O
置 O
顶 O
， O
V O
X O
： O
0 O

< O
a O
> O
【 O
一 O
手 O
货 O
源 O
， O
五 O
年 O
老 O
品 O
牌 O
电 O
销 O
卡 O
】 O
可 O
日 O
呼 O
0 O
， O
不 O
封 O
号 O
、 O
不 O
封 O
号 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
常 O
年 O
出 O
优 O
质 O
地 O
产 O
、 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
专 O
业 O
的 O
来 O
。 O
常 O
年 O
出 O
优 O
质 O
地 O
产 O
、 O
金 B-ORG
融 I-ORG
裙 O
专 O
业 O
的 O
来 O
。 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
【 O
电 O
销 O
卡 O
电 O
销 O
卡 O
电 O
销 O
卡 O
】 O
【 O
全 O
国 O
归 O
属 O
地 O
任 O
意 O
挑 O
选 O
】 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
可 O
日 O
呼 O
0 O
， O
不 O
封 O
号 O
、 O
不 O
封 O
号 O
可 O
日 O
呼 O
0 O
， O
不 O
封 O
号 O
、 O
不 O
封 O
号 O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
= O
长 O
期 O
收 O
私 O
人 O
V O
X O
长 O
期 O
收 O
私 O
人 O
V O
X O
注 O
（ O
换 O
群 O
请 O
备 O
注 O
） O
电 O
销 O
卡 O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
老 O
板 O
直 O
接 O
联 O
系 O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
g O
z O
0 O
养 O
号 O
不 O
易 O
有 O
打 O
扰 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O
踢 O
出 O
裙 O
, O
感 O
谢 O
群 O
主 O
提 O
供 O
的 O
平 O
台 O
0 O
c O
o O
m O

如 O
果 O
一 O
款 O
软 O
件 O
， O
能 O
让 O
你 O
随 O
时 O
随 O
地 O
获 O
取 O
精 O
准 O
客 O
户 O
资 O
源 O
， O
并 O
且 O
可 O
以 O
一 O
键 O
加 O
好 O
友 O
， O
免 O
费 O
做 O
全 O
平 O
台 O
推 O
广 O
， O
每 O
天 O
0 O
次 O
曝 O
光 O
， O
客 O
户 O
信 O
息 O
精 O
准 O
锁 O
定 O
， O
随 O
时 O
提 O
醒 O
。 O
帮 O
你 O
轻 O
松 O
达 O
成 O
月 O
入 O
过 O
万 O
的 O
目 O
标 O
， O
但 O
一 O
年 O
只 O
要 O
0 O
元 O
。 O
你 O
心 O
动 O
吗 O
？ O
掌 O
上 O
猎 O
户 O
， O
一 O
款 O
超 O
乎 O
你 O
想 O
像 O
的 O
客 O
户 O
源 O
软 O
件 O
， O
点 O
击 O
下 O
方 O
小 O
程 O
序 O
， O
免 O
费 O
体 O
验 O
吧 O
！ O
换 O
群 O
加 O
我 O
各 O
种 O
行 O
业 O
群 O
换 O
群 O
加 O
我 O
各 O
种 O
行 O
业 O
群 O
加 O
我 O
免 O
费 O
送 O
0 O
条 O
精 O
准 O
客 O
户 O
资 O
源 O
加 O
我 O
免 O
费 O
送 O
0 O
条 O
精 O
准 O
客 O
户 O
资 O
源 O
加 O
我 O
免 O
费 O
送 O
0 O
条 O
精 O
准 O
客 O
户 O
资 O
源 O

卖 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
宝 O
妈 O
群 O
兼 O
职 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
3 O
0 O
元 O
0 O
网 O
络 O
项 B-ORG
目 I-ORG
群 O
0 O
元 O
一 O
个 O
出 O
售 O
群 O
发 O
软 O
件 O
各 O
种 O
营 O
销 O
软 O
件 O
接 O
代 O
发 O
0 O
群 O
0 O
0 O
收 O
徒 O
教 O
卖 O
群 O
0 O
0 O

招 B-ORG
聘 I-ORG
抖 O
音 O
点 O
赞 O
员 O
， O
京 B-PER
东 I-PER
刷 O
手 O
0 O
、 O
月 O
入 O
0 O
0 O
0 O
4 O
0 O
0 O
0 O
， O
手 O
机 O
工 O
作 O
0 O
、 O
主 O
要 O
给 O
商 O
家 O
增 O
加 O
人 O
气 O
， O
点 O
击 O
率 O
， O
在 O
家 O
就 O
能 O
做 O
0 O
、 O
工 O
资 O
日 O
结 O
， O
日 O
薪 O
0 O
_ O
0 O
0 O
， O
时 O
间 O
自 O
由 O
扫 O
码 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
， O
备 O
注 O
朋 O
友 O
圈 O
（ O
不 O
收 O
押 O
金 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
， O
火 O
速 O
） O
保 O
证 O
真 O
实 O
有 O
效 O
， O
并 O
且 O
我 O
刚 O
做 O
完 O
拿 O
到 O
佣 O
金 O
。 O
广 O
告 O
代 O
发 O
！ O
！ O
扫 O
码 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
→ O
_ O
→ O

@ O
A O
g O
r O
e O
a O
t O
w O
e O
e O
k O
e O
n O
d O
A O
I O
语 O
音 O
机 O
器 O
人 O
免 O
费 O
测 O
试 O
， O
满 O
意 O
再 O
合 B-LOC
作 I-LOC
。 O
系 O
统 O
稳 O
定 O
性 O
强 O
， O
三 O
网 O
0 O
位 O
外 O
显 O
手 O
机 O
号 O
永 O
不 O
封 O
号 O
！ O
不 O
卡 O
顿 O
， O
一 O
手 O
线 O
路 O
稳 O
定 O
， O
价 O
格 O
亲 O
民 O
。 O
一 O
对 O
一 O
售 O
后 O
服 O
务 O
， O
量 O
少 O
可 O
租 O
量 O
大 O
可 O
搭 O
建 O
， O
成 O
本 O
低 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
咨 B-LOC
询 I-LOC
！ O
！ O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O

" O
李 O
天 O
明 O
" O
邀 O
请 O
" O
娇 O
娇 O
" O
加 O
入 O
了 O
群 O
聊 O

【 O
A O
I O
智 O
能 O
电 O
话 O
机 O
器 O
人 O
】 O
代 O
替 O
人 O
工 O
外 O
呼 O
筛 O
选 O
意 O
向 O
客 O
户 O
， O
话 O
术 O
全 O
面 O
， O
对 O
答 O
流 O
畅 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
电 O
销 O
行 O
业 O
合 B-LOC
作 I-LOC
电 O
话 O
机 O
器 O
人 O
功 O
能 O
: O
① O
一 O
键 O
导 O
入 O
拨 O
打 O
号 O
码 O
② O
自 O
动 O
拨 O
号 O
③ O
纯 O
人 O
工 O
录 O
音 O
④ O
智 O
能 O
回 O
答 O
客 O
户 O
的 O
问 O
题 O
⑤ O
支 O
持 O
客 O
户 O
打 O
断 O
⑥ O
意 O
向 O
客 O
户 O
自 O
动 O
分 O
类 O
比 O
如 O
A O
B O
C O
类 O
等 O
⑦ O
意 O
向 O
客 O
户 O
微 B-LOC
信 I-LOC
推 O
送 O
⑧ O
全 O
程 O
机 O
器 O
人 O
和 O
客 O
户 O
通 O
话 O
文 O
字 O
语 O
音 O
实 O
时 O
记 O
录 O

0 O
一 O
键 O
转 O
发 O
| O
自 O
动 O
跟 O
圈 O
| O
微 B-LOC
信 I-LOC
多 O
开 O
暴 O
力 O
加 O
人 O
| O
清 O
理 O
死 O
粉 O
| O
语 O
音 O
转 O
发 O
秒 O
抢 O
红 O
包 O
| O
虚 O
拟 O
定 O
位 O
| O
一 O
键 O
群 O
发 O
自 O
动 O
回 O
复 O
| O
自 O
动 O
拉 O
群 O
| O
修 O
改 O
步 O
数 O
0 O
各 O
行 O
业 O
群 O
0 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
0 O
米 O
0 O
0 O
0 O
个 O
长 O
期 O
换 O
各 O
行 O
业 O
群 O
出 O
售 O
微 B-LOC
信 I-LOC
营 O
销 O
软 O
件 O
全 O
网 O
最 O
低 O
价 O
诚 B-LOC
招 I-LOC
实 O
力 O
代 O
理 O
添 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
咨 B-LOC
询 I-LOC

招 B-ORG
聘 I-ORG
蔬 O
菜 O
分 O
拣 O
员 O
一 O
， O
工 O
作 O
内 O
容 O
： O
蔬 O
菜 O
分 O
拣 O
， O
打 O
包 O
， O
投 O
线 O
。 O
工 O
作 O
轻 O
松 O
， O
都 O
是 O
小 O
件 O
二 O
， O
招 B-ORG
聘 I-ORG
要 O
求 O
： O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
0 O
岁 O
。 O
识 O
字 O
（ O
0 O
6 O
字 O
母 O
要 O
认 O
识 O
） O
工 O
作 O
沉 O
稳 O
， O
服 O
从 O
管 O
理 O
。 O
三 O
， O
薪 O
资 O
： O
长 O
夜 O
班 O
。 O
0 O
元 O
/ O
小 O
时 O
。 O
一 O
天 O
0 O
小 O
时 O
以 O
上 O
。 O
月 O
休 O
0 O
天 O
， O
轮 O
休 O
。 O
全 O
勤 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
月 O
综 O
合 O
工 O
资 O
： O
0 O
四 O
， O
福 O
利 O
待 O
遇 O
： O
每 O
月 O
优 O
秀 O
员 O
工 O
奖 O
励 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
包 O
晚 O
餐 O
， O
提 O
供 O
住 O
宿 O
， O
行 O
李 O
自 O
带 O
。 O
上 O
班 O
地 O
址 O
： O
普 O
洛 O
斯 O
云 O
南 O
滇 O
中 O
物 O
流 O
园 O
区 O
。 O
联 O
系 O
方 O
式 O
: O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O

今 O
天 O
夜 O
班 O
日 O
结 O
小 O
件 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
员 O
兼 O
职 O
0 O
人 O
， O
工 O
资 O
当 O
天 O
结 O
此 O
兼 O
职 O
可 O
长 O
期 O
做 O
【 O
工 O
作 O
内 O
容 O
】 O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
， O
都 O
是 O
小 O
件 O
， O
男 O
女 O
都 O
可 O
以 O
【 O
工 O
作 O
时 O
间 O
】 O
夜 O
班 O
: O
0 O
： O
0 O
： O
0 O
工 O
资 O
0 O
当 O
天 O
结 O
（ O
下 O
午 O
0 O
: O
0 O
前 O
斗 O
南 O
B O
口 O
集 O
合 O
） O
【 O
集 O
合 O
地 O
址 O
】 O
： O
斗 O
南 O
地 O
铁 O
站 O
B O
出 O
口 O
有 O
车 O
接 O
送 O
【 O
工 O
作 O
要 O
求 O
】 O
年 O
龄 O
满 O
0 O
周 O
岁 O
， O
无 O
明 O
显 O
染 O
发 O
， O
无 O
明 O
显 O
纹 O
身 O
【 O
工 O
作 O
地 O
点 O
】 O
呈 O
贡 O
千 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O
【 O
联 O
系 O
方 O
式 O
】 O
报 O
名 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
7 O
8 O
7 O
1 O
5 O
7 O
8 O
4 O
1 O
国 O
庆 O
短 O
期 O
小 O
件 O
分 O
拣 O
员 O
0 O
人 O
， O
要 O
求 O
必 O
须 O
连 O
做 O
0 O
天 O
以 O
上 O
【 O
工 O
作 O
内 O
容 O
】 O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
基 O
本 O
都 O
是 O
小 O
件 O
【 O
工 O
作 O
时 O
间 O
】 O
夜 O
班 O
: O
0 O
： O
0 O
： O
0 O
白 O
班 O
： O
0 O
: O
0 O
0 O
: O
0 O
【 O
薪 O
资 O
待 O
遇 O
】 O
0 O
一 O
天 O
算 O
， O
做 O
完 O
一 O
起 O
结 O
算 O
包 O
吃 O
住 O
自 O
带 O
行 O
李 O
【 O
工 O
作 O
要 O
求 O
】 O
年 O
龄 O
满 O
0 O
周 O
岁 O
， O
无 O
明 O
显 O
染 O
发 O
， O
无 O
明 O
显 O
纹 O
身 O
【 O
工 O
作 O
地 O
点 O
】 O
呈 O
贡 O
千 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O

0 O
， O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
开 O
通 O
没 O
有 O
押 O
金 O
， O
纯 O
免 O
费 O
的 O
！ O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
刷 O
卡 O
不 O
跳 O
码 O
， O
笔 O
笔 O
积 O
分 O
本 O
地 O
商 O
户 O
， O
真 O
实 O
商 O
户 O
用 O
0 O
个 O
月 O
信 O
用 O
卡 O
提 O
额 O
0 O
， O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
， O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
刷 O
0 O
元 O
就 O
算 O
激 O
活 O
， O
好 O
激 O
活 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
0 O
. O
4 O
6 O
5 O
结 O
算 O
， O
总 O
部 O
直 O
发 O
分 O
润 O
全 O
国 O
最 O
靠 O
谱 O
的 O
团 O
！ O
靠 O
谱 O
！ O
分 O
润 O
返 O
现 O
0 O
0 O
0 O
% O
靠 O
谱 O
， O
长 O
久 O
总 O
部 O
直 O
签 O
， O
配 O
授 O
权 O
牌 O
0 O
， O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
[ O
愉 O
快 O
] O

流 O
水 O
不 O
够 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
找 O
我 O
┏ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
┓ O
电 O
脑 O
网 O
核 O
流 O
水 O
、 O
手 O
机 O
a O
p O
p O
流 O
水 O
、 O
个 O
人 O
纸 O
质 O
流 O
水 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
对 O
公 O
流 O
水 O
、 O
┗ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
━ O
┛ O
[ O
玫 O
瑰 O
] O
收 O
入 O
证 O
明 O
， O
工 O
作 O
证 O
明 O
， O
征 O
信 O
， O
各 O
类 O
证 O
件 O
， O
[ O
强 O
] O
专 O
业 O
· O
靠 O
谱 O
。 O
[ O
强 O
] O
一 O
手 O
货 O
源 O
， O
价 O
格 O
最 O
低 O
。 O
0 O
张 O
薇 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
老 O
板 O
添 O
加 O
备 O
用 O

新 O
口 O
子 O
收 O
全 O
国 O
户 O
籍 O
无 O
前 O
期 O
费 O
用 O
额 O
度 O
0 O
万 O
0 O
0 O
万 O
利 B-ORG
息 I-ORG
0 O
厘 O
先 O
息 O
后 O
本 O
随 O
借 O
随 O
还 O
年 O
龄 O
0 O
岁 O
有 O
信 O
用 O
卡 O
或 O
有 O
按 O
揭 O
房 O
公 O
积 O
金 O
（ O
三 O
选 O
一 O
） O
查 O
询 O
三 O
个 O
月 O
不 O
能 O
超 O
0 O
次 O
负 O
责 O
不 O
能 O
超 O
0 O
0 O
万 O
户 O
籍 O
不 O
限 O
当 O
天 O
放 B-ORG
款 I-ORG
杭 O
州 O
操 O
作 O
无 O
前 O
期 O
无 O
前 O
期 O
无 O
前 O
期 O
费 O
用 O
收 O
全 O
国 O
户 O
籍 O
： O
一 O
张 O
身 O
份 O
证 O
信 O
用 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
额 O
度 O
： O
0 O
万 O
0 O
0 O
万 O
利 B-ORG
息 I-ORG
： O
0 O
－ O
0 O
厘 O
等 O
额 O
本 O
息 O
： O
0 O
期 O
年 O
龄 O
： O
0 O
要 O
求 O
查 O
询 O
： O
两 O
个 O
月 O
不 O
能 O
超 O
0 O
次 O
， O
三 O
个 O
月 O
不 O
能 O
超 O
0 O
次 O
征 O
信 O
上 O
不 O
能 O
显 O
示 O
网 O
贷 O
0 O
次 O
： O
银 B-PER
行 I-PER
贷 B-ORG
款 I-ORG
0 O
笔 O
： O
结 O
清 O
的 O
不 O
算 O
符 O
合 O
征 O
信 O
要 O
求 O
的 O
： O
征 O
信 O
上 O
必 O
须 O
体 O
现 O
一 O
条 O
N O
就 O
可 O
以 O
进 O
件 O
单 O
签 O
， O
单 O
签 O
单 O
签 O
一 O
手 O
操 O
作 O
当 O
天 O
放 B-ORG
款 I-ORG
点 O
位 O
小 O
高 O
非 O
诚 O
勿 O
扰 O
[ O
微 O
笑 O
] O
[ O
微 O
笑 O
] O
来 O
之 O
前 O
先 O
发 O
详 O
版 O
征 O
信 O
报 O
告 O
： O
大 O
数 O
据 O
报 O
告 O
诚 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
请 O
群 O
主 O
移 O
除 O
本 O
群 O

好 O
友 O
不 O
够 O
0 O
的 O
加 O
我 O
精 O
准 O
散 O
客 O
无 O
微 O
商 O
， O
男 O
女 O
， O
地 O
区 O
， O
任 O
选 O
， O
加 O
满 O
几 O
个 O
号 O
都 O
没 O
问 O
题 O
， O
不 O
管 O
你 O
是 O
做 O
餐 O
饮 O
[ O
咖 O
啡 O
] O
， O
美 O
容 O
， O
微 O
商 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
， O
保 B-ORG
险 I-ORG
p O
o O
s O
机 O
保 O
证 O
加 O
的 O
都 O
是 O
有 O
购 O
m O
a O
i O
能 O
力 O
的 O
消 O
费 O
群 O
体 O
， O
一 O
键 O
导 O
入 O
， O
一 O
键 O
清 O
理 O
， O
功 O
能 O
强 O
大 O
！ O
诚 B-LOC
招 I-LOC
收 O
代 O
理 O
代 O
理 O
可 O
以 O
免 O
费 O
安 O
装 O
一 O
个 O
软 O
件 O
员 O
的 O
销 O
售 O
神 O
器 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
微 B-LOC
信 I-LOC
y O
0 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
0 O
之 O
间 O
的 O
群 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
卖 O
群 O
卖 O
群 O
卖 O
群 O

招 B-ORG
聘 I-ORG
蔬 O
菜 O
分 O
拣 O
员 O
要 O
求 O
： O
0 O
岁 O
。 O
识 O
字 O
（ O
0 O
字 O
母 O
要 O
认 O
识 O
） O
薪 O
资 O
： O
长 O
夜 O
班 O
。 O
0 O
元 O
/ O
小 O
时 O
。 O
全 O
勤 O
0 O
元 O
。 O
优 O
秀 O
员 O
工 O
奖 O
励 O
0 O
元 O
/ O
月 O
月 O
综 O
合 O
工 O
资 O
： O
0 O
（ O
短 O
期 O
工 O
要 O
求 O
连 O
续 O
做 O
0 O
天 O
以 O
上 O
） O
福 O
利 O
： O
包 O
晚 O
餐 O
， O
提 O
供 O
住 O
宿 O
， O
行 O
李 O
自 O
带 O
。 O
上 O
班 O
地 O
址 O
： O
大 O
板 O
桥 O
联 O
系 O
： O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O

出 O
售 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
地 O
产 O
群 O
融 B-ORG
资 I-ORG
群 O
项 B-ORG
目 I-ORG
群 O
等 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
两 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
包 O
周 O
送 O
三 O
次 O
包 O
月 O
送 O
0 O
次 O
出 O
软 O
件 O
w O
e O
t O
o O
o O
l O
永 O
久 O
企 B-PER
业 I-PER
版 O
、 O
威 O
震 O
天 O
营 O
销 O
软 O
件 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
每 O
天 O
可 O
进 O
一 O
百 O
群 O
， O
自 O
动 O
爆 O
粉 O
， O
功 O
能 O
强 O
大 O
， O
多 O
开 O
防 O
风 O
出 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
0 O
米 O

A O
I O
语 O
音 O
机 O
器 O
人 O
免 O
费 O
测 O
试 O
， O
满 O
意 O
再 O
合 B-LOC
作 I-LOC
。 O
系 O
统 O
稳 O
定 O
性 O
强 O
， O
三 O
网 O
0 O
位 O
外 O
显 O
手 O
机 O
号 O
永 O
不 O
封 O
号 O
！ O
不 O
卡 O
顿 O
， O
一 O
手 O
线 O
路 O
稳 O
定 O
， O
价 O
格 O
亲 O
民 O
。 O
一 O
对 O
一 O
售 O
后 O
服 O
务 O
， O
量 O
少 O
可 O
租 O
量 O
大 O
可 O
搭 O
建 O
， O
成 O
本 O
低 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
咨 B-LOC
询 I-LOC
！ O
！ O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O

【 O
全 O
国 O
专 O
业 O
办 O
理 O
银 B-PER
行 I-PER
流 O
水 O
】 O
【 O
普 O
通 O
流 O
水 O
】 O
【 O
微 B-LOC
信 I-LOC
流 O
水 O
】 O
【 O
网 O
核 O
流 O
水 O
】 O
【 O
支 O
付 O
宝 O
流 O
水 O
】 O
【 O
手 O
机 O
A O
P O
P O
流 O
水 O
】 O
【 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
中 B-LOC
介 I-LOC
前 O
来 O
订 O
单 O
】 O
【 O
微 B-LOC
信 I-LOC
/ O
电 O
话 O
： O
0 O
】 O
感 O
谢 O
群 O
主 O
大 O
大 O
提 O
供 O
平 O
台 O
， O
如 O
有 O
打 O
扰 O
请 O
清 O
出 O
群 O
聊 O
。 O
[ O
微 O
笑 O
] O

[ O
福 O
] O
[ O
福 O
] O
[ O
福 O
] O
平 O
安 O
好 O
福 O
利 O
来 O
啦 O
！ O
平 O
安 O
普 O
惠 O
总 O
部 O
v O
i O
p O
渠 O
道 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
推 O
荐 O
人 O
， O
足 O
不 O
出 O
户 O
轻 O
松 O
赚 O
钱 O
[ O
红 O
包 O
] O
[ O
红 O
包 O
] O
[ O
红 O
包 O
] O
0 O
无 O
需 O
打 O
卡 O
上 O
班 O
有 O
自 O
己 O
工 O
号 O
， O
随 O
时 O
随 O
地 O
帮 O
客 O
户 O
进 O
件 O
申 O
请 O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
0 O
没 O
有 O
区 O
域 O
限 O
制 O
可 O
做 O
全 O
国 O
客 O
户 O
， O
月 O
供 O
、 O
保 O
单 O
、 O
个 O
税 O
、 O
车 O
主 O
、 O
公 O
积 O
金 O
， O
正 O
常 O
还 O
款 O
0 O
个 O
月 O
以 O
上 O
还 O
可 O
以 O
再 O
追 O
加 O
一 O
笔 O
额 O
度 O
最 O
高 O
0 O
万 O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
0 O
佣 O
金 O
由 O
平 O
安 O
普 O
惠 O
统 O
一 O
发 O
放 O
， O
安 O
全 O
可 O
靠 O
有 O
保 O
证 O
！ O
扫 O
码 O
即 O
可 O
免 O
费 O
加 O
入 O
， O
零 O
成 O
本 O
、 O
零 O
风 O
险 O
有 O
客 O
户 O
就 O
能 O
赚 O
钱 O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
[ O
胜 O
利 O
] O
名 O
额 O
有 O
限 O
， O
先 O
到 O
先 O
得 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
加 O
入 O
平 O
安 O
大 O
家 O
庭 O
[ O
啤 O
酒 O
] O
[ O
啤 O
酒 O
] O
[ O
啤 O
酒 O
] O

0 O
月 O
0 O
3 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
信 O
息 O
0 O
. O
招 B-ORG
聘 I-ORG
带 O
货 O
主 O
播 O
三 O
名 O
0 O
小 O
时 O
制 O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
三 O
班 O
倒 O
！ O
待 O
遇 O
3 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
往 O
上 O
提 O
成 O
不 O
封 O
顶 O
！ O
无 O
责 O
底 O
薪 O
0 O
0 O
0 O
提 O
成 O
奖 O
金 O
年 O
终 O
奖 O
利 O
润 O
高 O
提 O
供 O
住 O
宿 O
！ O
工 O
作 O
轻 O
松 O
， O
发 O
展 O
前 O
景 O
大 O
！ O
有 O
年 O
终 O
奖 O
负 O
责 O
直 O
播 O
讲 O
解 O
产 O
品 O
， O
指 O
定 O
营 O
销 O
计 O
划 O
！ O
不 O
用 O
露 O
脸 O
！ O
地 O
址 O
： O
盘 O
龙 O
区 O
金 O
泰 O
大 O
厦 O
联 O
系 O
方 O
式 O
1 O
0 O
3 O
6 O
0 O
0 O
7 O
0 O
0 O
0 O
3 O
. O
日 O
结 O
兼 O
职 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
娱 O
乐 O
主 O
播 O
团 O
队 O
直 O
播 O
0 O
名 O
日 O
薪 O
0 O
1 O
0 O
0 O
元 O
负 O
责 O
跟 O
随 O
团 O
队 O
直 O
播 O
像 O
综 O
艺 O
节 O
目 O
做 O
一 O
些 O
游 O
戏 O
惩 O
罚 O
P O
K O
的 O
配 O
合 O
可 O
以 O
连 O
做 O
可 O
以 O
提 O
供 O
住 O
宿 O
下 O
午 O
0 O
: O
0 O
开 O
始 O
直 O
播 O
三 O
场 O
每 O
场 O
0 O
个 O
小 O
时 O
左 O
右 O
地 O
址 O
： O
盘 O
龙 O
区 O
金 O
泰 O
大 O
厦 O
0 O
联 O
系 O
方 O
式 O
1 O
0 O
6 O
1 O
1 O
1 O
1 O
0 O
6 O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
） O
承 O
接 O
昆 O
明 O
本 O
地 O
推 O
广 O
代 O
发 O
代 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
和 O
便 O
民 O
信 O
息 O
0 O
0 O
0 O
群 O
录 O
屏 O
验 O
证 O
效 O
果 O
强 O
力 O
度 O
大 O
加 O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
） O

【 O
直 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
以 O
下 O
岗 O
位 O
】 O
0 O
（ O
此 O
号 O
不 O
加 O
人 O
， O
请 O
搜 O
索 O
号 O
码 O
） O
兼 O
职 O
（ O
日 O
结 O
） O
0 O
手 O
机 O
下 O
载 O
软 O
件 O
兼 O
职 O
： O
昆 O
明 O
弘 O
景 O
科 O
技 O
有 O
限 O
公 B-PER
司 I-PER
， O
六 O
年 O
老 O
业 O
务 O
， O
六 O
个 O
分 O
公 B-PER
司 I-PER
， O
可 O
就 O
近 O
安 O
排 O
， O
时 O
间 O
0 O
4 O
小 O
时 O
， O
日 O
结 O
0 O
元 O
， O
要 O
求 O
年 O
满 O
0 O
， O
身 O
份 O
证 O
不 O
过 O
期 O
。 O
地 O
点 O
： O
地 O
铁 O
“ O
穿 O
心 O
鼓 O
楼 O
” O
站 O
B O
出 O
口 O
0 O
顺 O
丰 O
物 O
流 O
日 O
结 O
工 O
资 O
0 O
餐 O
补 O
0 O
综 O
合 O
0 O
上 O
班 O
地 O
点 O
机 O
场 O
前 O
站 O
有 O
车 O
接 O
送 O
白 O
班 O
0 O
： O
0 O
到 O
0 O
： O
0 O
夜 O
班 O
0 O
： O
0 O
0 O
到 O
0 O
： O
0 O
0 O
工 O
作 O
内 O
容 O
： O
大 O
小 O
件 O
快 B-ORG
递 I-ORG
搬 O
运 O
兼 O
职 O
全 O
职 O
均 O
可 O
大 O
型 O
生 O
鲜 O
超 O
市 O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
分 O
拣 O
员 O
要 O
求 O
： O
有 O
责 O
任 O
心 O
， O
吃 O
苦 O
耐 O
劳 O
， O
有 O
上 O
进 O
心 O
， O
有 O
强 O
烈 O
的 O
晋 O
升 O
欲 O
望 O
。 O
有 O
无 O
经 O
验 O
均 O
可 O
， O
带 O
薪 O
培 O
训 O
。 O
初 O
中 O
及 O
以 O
上 O
学 O
历 O
， O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
0 O
4 O
0 O
岁 O
福 O
利 O
： O
薪 O
资 O
4 O
0 O
0 O
0 O
元 O
/ O
月 O
入 O
职 O
即 O
购 O
买 O
五 O
险 O
一 O
金 O
， O
一 O
年 O
四 O
次 O
晋 O
升 O
机 O
会 O
。 O
上 O
班 O
地 O
址 O
： O
南 O
亚 O
风 O
情 O
园 O
， O
大 O
悦 O
城 O
， O
公 O
园 O
0 O
0 O
0 O
全 O
职 O
包 O
吃 O
包 O
住 O
， O
五 O
险 O
一 O
金 O
， O
0 O
A O
甲 O
级 O
写 O
字 O
楼 O
， O
空 O
调 O
， O
暖 O
气 O
， O
高 O
薪 O
， O
晋 O
升 O
， O
团 O
建 O
… O
一 O
： O
人 O
事 O
专 O
员 O
0 O
名 O
【 O
上 O
班 O
时 O
间 O
】 O
早 O
0 O
晚 O
0 O
， O
午 O
休 O
一 O
个 O
半 O
小 O
时 O
。 O
【 O
薪 O
资 O
待 O
遇 O
】 O
底 O
薪 O
4 O
0 O
提 O
成 O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
二 O
： O
行 O
政 O
0 O
名 O
、 O
前 O
台 O
0 O
名 O
【 O
工 O
作 O
内 O
容 O
】 O
： O
负 O
责 O
公 B-PER
司 I-PER
文 O
档 O
、 O
报 O
表 O
的 O
收 O
编 O
以 O
及 O
整 O
理 O
， O
会 O
议 O
的 O
安 O
排 O
以 O
及 O
日 O
常 O
维 O
护 O
工 O
作 O
【 O
薪 O
资 O
待 O
遇 O
】 O
底 O
薪 O
0 O
0 O
0 O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
【 O
地 O
址 O
】 O
盘 O
龙 O
区 O
同 O
德 O
广 O
场 O
0 O
楼 O
0 O
0 O
0 O
A O
室 O
， O
公 B-PER
司 I-PER
： O
云 O
南 O
轩 O
怡 O
商 O
务 O
信 O
息 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
有 O
限 O
公 B-PER
司 I-PER
【 O
电 O
话 O
/ O
微 B-LOC
信 I-LOC
】 O
陈 O
先 O
生 O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
） O

今 O
天 O
夜 O
班 O
日 O
结 O
小 O
件 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
员 O
兼 O
职 O
0 O
人 O
， O
工 O
资 O
当 O
天 O
结 O
此 O
兼 O
职 O
可 O
长 O
期 O
做 O
【 O
工 O
作 O
内 O
容 O
】 O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
， O
都 O
是 O
小 O
件 O
， O
男 O
女 O
都 O
可 O
以 O
【 O
工 O
作 O
时 O
间 O
】 O
夜 O
班 O
: O
0 O
： O
0 O
： O
0 O
工 O
资 O
0 O
当 O
天 O
结 O
（ O
下 O
午 O
0 O
: O
0 O
前 O
斗 O
南 O
B O
口 O
集 O
合 O
） O
【 O
集 O
合 O
地 O
址 O
】 O
： O
斗 O
南 O
地 O
铁 O
站 O
B O
出 O
口 O
有 O
车 O
接 O
送 O
【 O
工 O
作 O
要 O
求 O
】 O
年 O
龄 O
满 O
0 O
周 O
岁 O
， O
无 O
明 O
显 O
染 O
发 O
， O
无 O
明 O
显 O
纹 O
身 O
【 O
工 O
作 O
地 O
点 O
】 O
呈 O
贡 O
千 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O
【 O
联 O
系 O
方 O
式 O
】 O
报 O
名 O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
7 O
8 O
7 O
1 O
5 O
7 O
8 O
4 O
1 O
国 O
庆 O
短 O
期 O
小 O
件 O
分 O
拣 O
员 O
0 O
人 O
， O
要 O
求 O
必 O
须 O
连 O
做 O
0 O
天 O
以 O
上 O
【 O
工 O
作 O
内 O
容 O
】 O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
基 O
本 O
都 O
是 O
小 O
件 O
【 O
工 O
作 O
时 O
间 O
】 O
夜 O
班 O
: O
0 O
： O
0 O
： O
0 O
白 O
班 O
： O
0 O
: O
0 O
0 O
: O
0 O
【 O
薪 O
资 O
待 O
遇 O
】 O
0 O
一 O
天 O
算 O
， O
做 O
完 O
一 O
起 O
结 O
算 O
包 O
吃 O
住 O
自 O
带 O
行 O
李 O
【 O
工 O
作 O
要 O
求 O
】 O
年 O
龄 O
满 O
0 O
周 O
岁 O
， O
无 O
明 O
显 O
染 O
发 O
， O
无 O
明 O
显 O
纹 O
身 O
【 O
工 O
作 O
地 O
点 O
】 O
呈 O
贡 O
千 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O

0 O
， O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
开 O
通 O
没 O
有 O
押 O
金 O
， O
纯 O
免 O
费 O
的 O
！ O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
刷 O
卡 O
不 O
跳 O
码 O
， O
笔 O
笔 O
积 O
分 O
本 O
地 O
商 O
户 O
， O
真 O
实 O
商 O
户 O
用 O
0 O
个 O
月 O
信 O
用 O
卡 O
提 O
额 O
0 O
， O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
， O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
刷 O
0 O
元 O
就 O
算 O
激 O
活 O
， O
好 O
激 O
活 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
0 O
. O
4 O
6 O
5 O
结 O
算 O
， O
总 O
部 O
直 O
发 O
分 O
润 O
全 O
国 O
最 O
靠 O
谱 O
的 O
团 O
！ O
靠 O
谱 O
！ O
分 O
润 O
返 O
现 O
0 O
0 O
0 O
% O
靠 O
谱 O
， O
长 O
久 O
总 O
部 O
直 O
签 O
， O
配 O
授 O
权 O
牌 O
0 O
， O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
， O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
支 O
付 O
P O
O O
S O
机 O
信 O
用 O
卡 O
群 O
[ O
太 O
阳 O
] O

【 O
特 O
大 O
喜 O
讯 O
】 O
最 O
新 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
商 O
城 O
套 O
现 O
口 O
子 O
！ O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
商 O
城 O
上 O
线 O
啦 O
！ O
不 O
分 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
！ O
不 O
看 O
芝 O
麻 O
分 O
！ O
年 O
龄 O
0 O
－ O
0 O
周 O
岁 O
！ O
额 O
度 O
【 O
0 O
－ O
0 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
注 O
册 O
！ O
申 O
请 O
填 O
写 O
贵 O
宾 O
码 O
！ O
贵 O
宾 O
码 O
【 O
B O
B O
0 O
】 O
进 O
入 O
！ O
百 O
度 O
搜 O
索 O
【 O
贝 O
贝 O
优 O
品 O
】 O
进 O
入 O
商 O
城 O
！ O
或 O
者 O
复 O
制 O
网 O
址 O
在 O
百 O
度 O
打 O
开 O
！ O
w O
w O
w O
. O
b O
e O
i O
b O
e O
i O
y O
o O
u O
p O
i O
n O
. O
c O
o O
m O
点 O
击 O
注 O
册 O
申 O
请 O
！ O
【 O
有 O
额 O
度 O
别 O
动 O
联 O
系 O
我 O
】 O
点 O
位 O
没 O
问 O
题 O
一 O
手 O
操 O
作 O
！ O
中 B-LOC
介 I-LOC
抓 O
紧 O
上 O
人 O
一 O
起 O
合 B-LOC
作 I-LOC
！ O
快 O
速 O
操 O
作 O
申 O
请 O
！ O
抓 O
住 O
机 O
会 O
！ O
微 B-LOC
信 I-LOC
手 O
机 O
号 O
同 O
步 O
0 O
长 O
期 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O

此 O
号 O
不 O
加 O
人 O
！ O
！ O
！ O
兼 O
职 O
一 O
: O
招 B-ORG
聘 I-ORG
天 O
日 O
结 O
！ O
日 O
结 O
！ O
日 O
结 O
！ O
兼 O
职 O
0 O
0 O
个 O
， O
室 O
内 O
A O
p O
p O
体 O
验 O
员 O
冲 O
场 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
苏 O
宁 O
京 B-PER
东 I-PER
阿 O
里 O
旗 O
下 O
a O
p O
p O
体 O
验 O
员 O
。 O
过 O
来 O
下 O
载 O
A O
P O
P O
就 O
行 O
， O
~ O
要 O
求 O
: O
0 O
8 O
－ O
0 O
0 O
周 O
岁 O
， O
安 O
卓 O
手 O
机 O
工 O
作 O
薪 O
资 O
: O
0 O
— O
0 O
0 O
0 O
元 O
多 O
劳 O
多 O
得 O
每 O
天 O
时 O
间 O
： O
0 O
0 O
. O
0 O
0 O
－ O
0 O
7 O
. O
0 O
0 O
0 O
工 O
资 O
当 O
天 O
打 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
全 O
程 O
坐 O
着 O
上 O
班 O
提 O
供 O
饮 O
水 O
， O
午 O
餐 O
， O
室 O
内 O
工 O
作 O
地 O
址 O
一 O
: O
穿 O
心 O
鼓 O
楼 O
地 O
铁 O
站 O
地 O
址 O
二 O
: O
青 O
年 O
路 O
鸿 O
城 O
广 O
场 O
地 O
址 O
二 O
: O
春 O
融 O
街 O
上 O
海 O
东 O
盟 O
大 O
厦 O
报 O
名 O
电 O
话 O
: O
0 O
0 O
0 O
0 O
8 O
7 O
0 O
0 O
7 O
0 O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
国 O
庆 O
要 O
做 O
的 O
小 O
伙 O
伴 O
赶 O
快 O
报 O
名 O
吧 O
， O
我 O
们 O
不 O
放 O
假 O
！ O
！ O
！ O
诚 B-LOC
招 I-LOC
代 O
理 O
， O
价 O
格 O
美 O
丽 O
兼 O
职 O
二 O
: O
招 B-ORG
聘 I-ORG
: O
（ O
0 O
0 O
人 O
） O
因 O
茅 O
台 O
限 O
购 O
， O
现 O
需 B-ORG
要 I-ORG
0 O
0 O
人 O
公 O
众 O
号 O
帮 O
忙 O
预 O
约 O
买 O
酒 O
（ O
主 O
要 O
是 O
预 O
约 O
） O
工 O
资 O
待 O
遇 O
: O
7 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
元 O
（ O
具 O
体 O
工 O
资 O
看 O
购 O
买 O
的 O
瓶 O
数 O
和 O
预 O
约 O
的 O
酒 O
水 O
） O
预 O
约 O
成 O
功 O
门 O
店 O
领 O
酒 O
， O
佣 O
金 O
当 O
面 O
结 O
清 O
。 O
不 O
涉 O
及 O
任 O
何 O
个 O
人 O
安 O
全 O
及 O
隐 O
私 O
。 O
相 O
信 O
有 O
这 O
回 O
事 O
的 O
你 O
在 O
加 O
我 O
， O
诚 B-LOC
信 I-LOC
第 O
一 O
。 O
要 O
求 O
0 O
8 O
岁 O
以 O
上 O
， O
服 O
从 O
安 O
排 O
， O
积 O
极 O
预 O
约 O
。 O
（ O
本 O
人 O
在 O
云 O
南 O
昆 O
明 O
或 O
周 O
边 O
地 O
区 O
） O
详 O
细 O
信 O
息 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
请 O
搜 O
索 O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
9 O
9 O
0 O
0 O
7 O
0 O
此 O
消 O
息 O
代 O
发 O
兼 O
职 O
三 O
: O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
明 O
天 O
拼 O
多 O
多 O
快 B-ORG
递 I-ORG
白 O
班 O
兼 O
职 O
0 O
0 O
人 O
， O
此 O
兼 O
职 O
可 O
长 O
期 O
做 O
0 O
、 O
要 O
求 O
: O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
听 O
从 O
指 O
挥 O
0 O
、 O
工 O
作 O
内 O
容 O
: O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
都 O
是 O
小 O
件 O
！ O
0 O
、 O
工 O
作 O
时 O
间 O
: O
0 O
－ O
0 O
0 O
. O
0 O
0 O
中 O
间 O
休 O
息 O
一 O
个 O
小 O
时 O
0 O
、 O
工 O
资 O
: O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
当 O
天 O
结 O
0 O
、 O
集 O
合 O
地 O
址 O
： O
仟 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O
0 O
、 O
联 O
系 O
方 O
式 O
: O
0 O
0 O
8 O
0 O
0 O
7 O
7 O
9 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
此 O
消 O
息 O
代 O
发 O
此 O
卖 O
全 O
国 O
各 O
种 O
兼 O
职 O
群 O
、 O
金 B-ORG
融 I-ORG
、 O
业 O
主 O
、 O
房 O
地 O
产 O
、 O
水 O
果 O
/ O
蔬 O
菜 O
、 O
宝 O
妈 O
、 O
建 O
材 O
、 O
安 O
保 O
群 O
等 O
。 O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
代 O
发 O
各 O
种 O
广 O
告 O
， O
接 O
推 O
广 O
， O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
群 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
位 O
老 O
板 O
前 O
来 O
试 O
单 O
， O
效 O
果 O
好 O
的 O
可 O
以 O
包 O
周 O
包 O
月 O
。 O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
8 O
7 O
0 O
0 O
7 O
0 O
0 O

大 O
成 O
都 O
范 O
围 O
一 O
手 O
办 O
理 O
: O
办 O
龙 O
泉 O
生 O
产 O
型 O
企 B-PER
业 I-PER
园 O
区 O
地 O
址 O
， O
不 O
加 O
限 O
制 O
词 O
） O
， O
劳 O
务 O
派 O
遣 O
、 O
人 O
力 O
资 O
源 O
、 O
道 O
路 O
运 O
输 O
许 O
可 O
证 O
、 O
危 O
化 O
品 O
经 O
营 O
许 O
可 O
证 O
、 O
办 O
学 O
许 O
可 O
证 O
、 O
食 O
品 O
经 O
营 O
许 O
可 O
证 O
、 O
广 O
播 O
影 O
视 O
许 O
可 O
、 O
I O
C O
P O
等 O
等 O
低 O
价 O
接 O
龙 O
泉 O
驿 O
区 O
托 O
管 O
地 O
址 O
出 O
售 O
高 O
新 O
区 O
托 O
管 O
地 O
址 O
低 O
价 O
出 O
售 O
超 O
低 O
价 O
价 O
出 O
审 O
计 O
报 O
告 O
。 O
超 O
低 O
价 O
出 O
健 O
康 O
证 O
转 O
让 O
龙 O
泉 O
房 O
地 O
产 O
经 O
纪 O
有 O
限 O
公 B-PER
司 I-PER
0 O
（ O
同 O
微 B-LOC
信 I-LOC
） O
加 O
我 O
换 O
群 O
加 O
我 O
换 O
群 O

高 O
工 O
价 O
， O
高 O
工 O
价 O
， O
做 O
手 O
机 O
外 O
壳 O
， O
手 O
机 O
配 O
件 O
保 O
底 O
0 O
0 O
到 O
7 O
0 O
0 O
， O
工 O
作 O
轻 O
松 O
， O
住 O
宿 O
四 O
人 O
一 O
间 O
公 O
寓 O
， O
可 O
接 O
受 O
有 O
夫 O
妻 O
， O
有 O
夫 O
妻 O
房 O
， O
其 O
次 O
公 O
寓 O
式 O
0 O
人 O
间 O
宿 O
舍 O
， O
有 O
电 O
视 O
机 O
， O
洗 O
衣 O
机 O
， O
厨 O
房 O
， O
有 O
电 O
梯 O
直 O
达 O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
， O
包 O
车 O
费 O
出 O
发 O
， O
免 O
体 O
检 O
费 O
， O
提 O
供 O
被 O
子 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
速 O
度 O
报 O
名 O
， O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
， O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
， O
属 O
于 O
公 B-PER
司 I-PER
直 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
， O
公 B-PER
司 I-PER
直 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
， O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
私 O
我 O
， O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
私 O
我 O
， O
人 O
走 O
账 O
清 O
， O
不 O
找 O
工 O
作 O
勿 O
扰 O
， O
不 O
找 O
工 O
作 O
勿 O
扰 O
。 O
卖 O
群 O
： O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
群 O
质 O
量 O
都 O
是 O
0 O
人 O
可 O
代 O
发 O
广 O
告 O
都 O
是 O
昆 O
明 O
兼 O
职 O
群 O
买 O
群 O
备 O
注 O
买 O
群 O

急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
夜 O
班 O
0 O
元 O
/ O
餐 O
， O
0 O
6 O
日 O
0 O
0 O
: O
0 O
_ O
0 O
: O
0 O
女 O
生 O
0 O
名 O
， O
男 O
生 O
0 O
名 O
！ O
[ O
爱 O
心 O
] O
工 O
作 O
内 O
容 O
: O
化 O
妆 O
品 O
贴 O
标 O
签 O
、 O
罐 O
装 O
、 O
包 O
装 O
、 O
组 O
套 O
等 O
等 O
！ O
[ O
爱 O
心 O
] O
工 O
作 O
要 O
求 O
: O
0 O
岁 O
内 O
， O
服 O
从 O
管 O
理 O
， O
手 O
脚 O
麻 O
利 O
[ O
爱 O
心 O
] O
工 O
作 O
地 O
址 O
: O
五 O
华 O
区 O
科 O
医 O
路 O
0 O
号 O
联 O
系 O
电 O
话 O
: O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
号 O
: O
0 O
0 O
3 O
6 O
9 O
4 O
4 O
9 O
0 O
7 O
请 O
备 O
注 O
夜 O
班 O
水 O
手 O
请 O
放 O
过 O

一 O
、 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
兼 O
职 O
0 O
0 O
个 O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
水 O
果 O
包 O
装 O
计 O
件 O
， O
0 O
元 O
到 O
0 O
元 O
一 O
件 O
地 O
址 O
春 O
慢 O
大 O
道 O
南 O
南 O
方 O
电 O
网 O
0 O
点 O
0 O
0 O
以 O
前 O
到 O
日 O
结 O
兼 O
职 O
二 O
、 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
长 O
短 O
期 O
工 O
， O
0 O
0 O
0 O
一 O
天 O
， O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
， O
最 O
少 O
做 O
0 O
天 O
， O
蔬 O
菜 O
， O
水 O
果 O
， O
大 O
米 O
， O
粮 O
油 O
包 O
装 O
分 O
捡 O
， O
上 O
班 O
时 O
间 O
下 O
午 O
0 O
0 O
. O
0 O
到 O
0 O
0 O
. O
0 O
， O
地 O
址 O
昆 O
明 O
市 O
大 O
板 O
桥 O
长 O
坡 O
空 O
港 O
物 O
流 O
0 O
0 O
号 O
， O
0 O
天 O
满 O
结 O
清 O
工 O
资 O
三 O
、 O
拼 O
多 O
多 O
快 B-ORG
递 I-ORG
夜 O
班 O
兼 O
职 O
0 O
0 O
人 O
， O
此 O
兼 O
职 O
可 O
长 O
期 O
做 O
0 O
、 O
要 O
求 O
: O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
听 O
从 O
指 O
挥 O
0 O
、 O
工 O
作 O
内 O
容 O
: O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
都 O
是 O
小 O
件 O
！ O
0 O
、 O
工 O
作 O
时 O
间 O
: O
0 O
: O
0 O
0 O
－ O
0 O
. O
0 O
中 O
间 O
休 O
息 O
一 O
个 O
小 O
时 O
0 O
、 O
工 O
资 O
: O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
当 O
天 O
结 O
0 O
、 O
集 O
合 O
地 O
址 O
： O
斗 O
南 O
地 O
铁 O
站 O
a O
出 O
口 O
有 O
车 O
接 O
送 O
0 O
0 O
: O
0 O
集 O
合 O
五 O
、 O
可 O
收 O
国 O
庆 O
兼 O
职 O
周 O
末 O
兼 O
职 O
云 O
南 O
省 O
统 O
计 O
局 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
0 O
0 O
名 O
兼 O
职 O
话 O
务 O
员 O
学 O
生 O
周 O
末 O
可 O
做 O
兼 O
职 O
工 O
作 O
内 O
容 O
： O
系 O
统 O
电 O
话 O
问 O
卷 O
调 O
查 O
访 O
问 O
一 O
通 O
电 O
话 O
0 O
元 O
， O
完 O
成 O
问 O
卷 O
调 O
查 O
才 O
算 O
工 O
资 O
： O
平 O
均 O
每 O
天 O
0 O
0 O
0 O
元 O
0 O
0 O
0 O
工 O
作 O
地 O
点 O
： O
盘 O
龙 O
区 O
穿 O
金 O
路 O
0 O
0 O
0 O
― O
0 O
0 O
0 O
号 O
0 O
楼 O
0 O
0 O
0 O
室 O
（ O
云 O
南 O
省 O
统 O
计 O
局 O
） O
人 O
数 O
： O
0 O
0 O
人 O
年 O
龄 O
要 O
求 O
： O
0 O
0 O
周 O
岁 O
至 O
0 O
0 O
周 O
岁 O
工 O
作 O
时 O
间 O
： O
0 O
： O
0 O
— O
0 O
0 O
： O
0 O
（ O
每 O
周 O
至 O
少 O
做 O
三 O
天 O
， O
最 O
低 O
干 O
三 O
周 O

出 O
售 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
房 O
地 O
产 O
群 O
融 B-ORG
资 I-ORG
群 O
项 B-ORG
目 I-ORG
群 O
等 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
两 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
包 O
周 O
送 O
三 O
次 O
包 O
月 O
送 O
0 O
次 O
出 O
软 O
件 O
w O
e O
t O
o O
o O
l O
永 O
久 O
企 B-PER
业 I-PER
版 O
、 O
威 O
震 O
天 O
营 O
销 O
软 O
件 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
每 O
天 O
可 O
进 O
一 O
百 O
群 O
， O
自 O
动 O
爆 O
粉 O
， O
功 O
能 O
强 O
大 O
， O
多 O
开 O
防 O
风 O
出 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
0 O
米 O

高 O
质 O
量 O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
， O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
米 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
一 O
0 O
米 O
0 O
0 O
个 O
可 O
挑 O
人 O
数 O
— O
— O
带 O
字 O
眼 O
每 O
天 O
更 O
新 O
上 O
千 O
最 O
新 O
高 O
质 O
量 O
群 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
两 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
广 O
告 O
代 O
发 O
五 O
千 O
群 O
（ O
三 O
次 O
） O
0 O
出 O
售 O
: O
电 O
脑 O
版 O
手 O
机 O
软 O
件 O
， O
不 O
封 O
号 O
， O
一 O
键 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
， O
自 O
动 O
加 O
人 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
， O
等 O
等 O
几 O
十 O
种 O
功 O
能 O
， O
长 O
期 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
软 O
件 O
代 O
理 O
加 O
我 O
备 O
注 O
来 O
意 O
， O
加 O
我 O
备 O
注 O
如 O
有 O
打 O
扰 O
， O
非 O
常 O
抱 O
歉 O
， O
请 O
踢 O
我 O
出 O
群 O
， O
请 O
各 O
位 O
高 O
抬 O
贵 O
手 O

银 B-PER
行 I-PER
口 O
子 O
， O
没 O
有 O
任 O
何 O
前 O
期 O
费 O
用 O
全 O
国 O
接 O
单 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
白 B-ORG
户 I-ORG
都 O
能 O
操 O
作 O
的 O
业 O
务 O
年 O
龄 O
0 O
到 O
0 O
周 O
岁 O
， O
给 O
多 O
家 O
银 B-PER
行 I-PER
背 O
帐 O
背 O
0 O
万 O
黑 B-ORG
户 I-ORG
到 O
手 O
百 O
分 O
之 O
0 O
！ O
白 B-ORG
户 I-ORG
到 O
手 O
百 O
分 O
之 O
0 O
！ O
操 O
作 O
周 O
期 O
三 O
十 O
天 O
左 O
右 O
， O
签 O
0 O
年 O
免 O
换 O
协 O
议 O
！ O
在 O
法 O
院 O
起 O
诉 O
期 O
间 O
的 O
不 O
收 O
胆 O
小 O
的 O
不 O
收 O
！ O
中 B-LOC
介 I-LOC
返 O
点 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
大 O
资 O
金 O
周 O
转 O
不 O
开 O
的 O
前 O
来 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
另 O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O

急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
快 B-ORG
递 I-ORG
装 O
卸 O
兼 O
职 O
！ O
！ O
！ O
工 O
资 O
0 O
日 O
结 O
（ O
下 O
班 O
当 O
天 O
打 O
银 B-PER
行 I-PER
卡 O
） O
上 O
班 O
时 O
间 O
： O
夜 O
班 O
: O
0 O
: O
0 O
0 O
: O
0 O
（ O
下 O
午 O
0 O
: O
0 O
到 O
机 O
场 O
前 O
地 O
铁 O
站 O
集 O
合 O
） O
包 O
宵 O
夜 O
， O
包 O
接 O
送 O
。 O
白 O
班 O
: O
0 O
: O
0 O
0 O
: O
0 O
（ O
早 O
上 O
0 O
: O
0 O
到 O
机 O
场 O
前 O
地 O
铁 O
站 O
集 O
合 O
） O
包 O
两 O
餐 O
， O
包 O
接 O
送 O
。 O
上 O
班 O
地 O
址 O
： O
0 O
: O
0 O
到 O
机 O
场 O
前 O
地 O
铁 O
站 O
集 O
合 O
联 O
系 O
方 O
式 O
： O
0 O
0 O
0 O
7 O
1 O
2 O
1 O
6 O
3 O
7 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
备 O
注 O
兼 O
职 O
） O

四 O
川 O
成 O
都 O
富 O
士 O
康 O
电 O
子 O
厂 O
紧 O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
工 O
！ O
！ O
！ O
又 O
涨 O
工 O
价 O
了 O
0 O
元 O
每 O
小 O
时 O
， O
0 O
元 O
每 O
小 O
时 O
住 O
宿 O
环 O
境 O
非 O
常 O
好 O
， O
公 O
寓 O
0 O
人 O
间 O
宿 O
舍 O
， O
电 O
梯 O
房 O
， O
高 O
价 O
小 O
时 O
工 O
0 O
元 O
每 O
小 O
时 O
， O
包 O
吃 O
住 O
， O
月 O
薪 O
7 O
0 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
速 O
度 O
报 O
名 O
。 O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
！ O
！ O
！ O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
！ O
！ O
！ O
只 O
限 O
今 O
天 O
， O
只 O
限 O
今 O
天 O
， O
， O
有 O
意 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
， O
， O
有 O
意 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
， O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
包 O
路 O
费 O
， O
， O
人 O
走 O
帐 O
清 O
卖 O
昆 O
明 O
本 O
地 O
群 O
： O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
群 O
质 O
量 O
都 O
是 O
0 O
人 O
找 O
长 O
期 O
合 B-LOC
作 I-LOC
伙 O
伴 O
代 O
发 O
广 O
告 O
， O
昆 O
明 O
本 O
地 O
几 O
千 O
群 O
， O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
联 O
系 O
哦 O

0 O
、 O
微 B-LOC
信 I-LOC
辅 O
助 O
0 O
一 O
单 O
, O
来 O
了 O
秒 O
做 O
、 O
速 O
来 O
要 O
求 O
: O
微 B-LOC
信 I-LOC
号 O
一 O
年 O
内 O
没 O
被 O
封 O
过 O
. O
绑 O
定 O
手 O
机 O
号 O
和 O
银 B-PER
行 I-PER
卡 O
超 O
过 O
半 O
年 O
, O
今 O
年 O
内 O
没 O
有 O
做 O
过 O
两 O
次 O
的 O
（ O
不 O
符 O
合 O
要 O
求 O
别 O
来 O
、 O
做 O
不 O
成 O
功 O
） O
。 O
微 B-LOC
信 I-LOC
， O
0 O
0 O
4 O
6 O
9 O
0 O
2 O
5 O
9 O
7 O
4 O
2 O
、 O
. O
[ O
玫 O
瑰 O
] O
[ O
玫 O
瑰 O
] O
日 O
结 O
兼 O
职 O
诚 B-LOC
招 I-LOC
代 O
理 O
！ O
！ O
！ O
夜 O
班 O
白 O
班 O
皆 O
可 O
连 O
做 O
可 O
以 O
住 O
宿 O
， O
白 O
夜 O
班 O
皆 O
可 O
人 O
数 O
0 O
人 O
， O
男 O
女 O
不 O
限 O
！ O
主 O
要 O
桶 O
面 O
装 O
箱 O
， O
放 O
叉 O
子 O
， O
调 O
料 O
包 O
， O
饮 O
料 O
包 O
装 O
， O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
简 O
单 O
经 O
松 O
！ O
工 O
资 O
: O
0 O
0 O
/ O
天 O
， O
0 O
0 O
/ O
小 O
时 O
下 O
班 O
结 O
上 O
班 O
时 O
间 O
: O
早 O
晚 O
0 O
点 O
对 O
0 O
点 O
， O
中 O
途 O
有 O
休 O
息 O
时 O
间 O
， O
综 O
合 O
上 O
班 O
0 O
0 O
小 O
时 O
左 O
右 O
报 O
名 O
: O
名 O
字 O
电 O
话 O
班 O
/ O
夜 O
班 O
0 O
地 O
址 O
. O
呈 O
贡 O
大 O
冲 O
村 O
统 O
一 O
食 O
品 O
厂 O
， O
0 O
备 O
注 O
: O
带 O
上 O
身 O
份 O
证 O
， O
禁 O
止 O
穿 O
裙 O
子 O
拖 O
鞋 O
， O
水 O
人 O
务 O
扰 O
， O
直 O
接 O
拉 O
， O
全 O
网 O
通 O
报 O
！ O
联 O
系 O
微 B-LOC
信 I-LOC
， O
0 O
0 O
4 O
6 O
9 O
0 O
2 O
5 O
9 O
7 O
4 O
3 O
、 O
卖 O
群 O
， O
0 O
0 O
元 O
0 O
5 O
个 O
0 O
元 O
0 O
个 O
0 O
元 O
0 O
0 O
0 O
个 O
量 O
大 O
从 O
优 O
. O
加 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
0 O
4 O
6 O
9 O
0 O
2 O
5 O
9 O
7 O
4 O
4 O
、 O
国 O
税 O
0 O
0 O
一 O
单 O
， O
做 O
的 O
速 O
度 O
联 O
系 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
0 O
4 O
6 O
9 O
0 O
2 O
5 O
9 O
7 O
0 O
、 O
换 O
群 O
换 O
群 O
换 O
昆 O
明 O
兼 O
职 O
群 O
换 O
群 O
加 O
0 O
5 O
2 O
0 O
7 O
4 O
9 O
4 O
0 O
0 O
（ O
备 O
注 O
换 O
群 O
、 O
否 O
则 O
不 O
通 O
过 O
） O

四 O
川 O
成 O
都 O
富 O
士 O
康 O
电 O
子 O
厂 O
紧 O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
工 O
！ O
！ O
！ O
涨 O
工 O
价 O
了 O
0 O
元 O
每 O
小 O
时 O
， O
每 O
小 O
时 O
0 O
元 O
， O
高 O
工 O
价 O
0 O
元 O
一 O
小 O
时 O
， O
工 O
作 O
轻 O
松 O
， O
住 O
宿 O
环 O
境 O
非 O
常 O
好 O
， O
公 O
寓 O
0 O
人 O
间 O
宿 O
舍 O
， O
电 O
梯 O
房 O
， O
高 O
价 O
小 O
时 O
工 O
0 O
元 O
每 O
小 O
时 O
， O
包 O
吃 O
住 O
， O
包 O
车 O
费 O
， O
月 O
薪 O
7 O
0 O
0 O
9 O
0 O
0 O
， O
做 O
满 O
0 O
个 O
月 O
奖 O
励 O
0 O
元 O
， O
奖 O
励 O
0 O
元 O
名 O
额 O
有 O
限 O
速 O
度 O
报 O
名 O
。 O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
！ O
！ O
！ O
不 O
收 O
取 O
任 O
何 O
费 O
用 O
！ O
！ O
！ O
， O
， O
有 O
意 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
， O
， O
有 O
意 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
， O
， O
包 O
吃 O
包 O
住 O
包 O
路 O
费 O
， O
， O
人 O
走 O
帐 O
清 O
卖 O
昆 O
明 O
优 O
质 O
群 O
： O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
群 O
质 O
量 O
都 O
是 O
0 O
0 O
0 O
0 O
人 O
寻 O
找 O
长 O
期 O
合 B-LOC
作 I-LOC
伙 O
伴 O
代 O
发 O
广 O
告 O
昆 O
明 O
本 O
地 O
几 O
千 O
群 O
， O
效 O
果 O
明 O
显 O

名 O
片 O
一 O
万 O
张 O
0 O
元 O
， O
A O
0 O
宣 O
传 O
单 O
页 O
一 O
千 O
张 O
0 O
元 O
， O
加 O
厚 O
纸 O
杯 O
0 O
个 O
0 O
元 O
， O
不 O
干 O
胶 O
， O
手 O
提 O
袋 O
， O
定 O
制 O
画 O
册 O
， O
免 O
费 O
设 O
计 O
， O
三 O
环 O
内 O
免 O
费 O
送 O
货 O
！ O

0 O
元 O
/ O
小 O
时 O
， O
0 O
元 O
/ O
小 O
时 O
节 O
前 O
最 O
后 O
一 O
批 O
高 O
价 O
小 O
时 O
工 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
昆 O
山 O
工 O
厂 O
0 O
元 O
/ O
小 O
时 O
包 O
吃 O
住 O
， O
包 O
来 O
回 O
车 O
费 O
男 O
女 O
不 O
限 O
0 O
~ O
0 O
岁 O
， O
综 O
合 O
工 O
资 O
0 O
生 O
产 O
苹 O
果 O
手 O
机 O
配 O
件 O
， O
坐 O
班 O
岗 O
位 O
。 O
随 O
时 O
可 O
借 O
支 O
生 O
活 O
费 O
包 O
吃 O
住 O
当 O
天 O
安 O
排 O
住 O
宿 O
。 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
换 O
群 O

全 O
国 O
， O
全 O
云 O
南 O
省 O
资 O
金 O
服 O
务 O
： O
0 O
企 B-PER
业 I-PER
全 O
云 O
南 O
省 O
, O
西 O
安 O
过 O
千 O
万 O
资 O
金 O
调 O
头 O
， O
过 O
桥 O
， O
垫 O
资 O
0 O
个 O
人 O
、 O
企 B-PER
业 I-PER
显 O
帐 O
： O
亮 O
资 O
， O
实 O
摆 O
走 O
账 O
0 O
资 O
金 O
证 O
明 O
： O
走 O
账 O
， O
过 O
账 O
， O
存 O
款 O
证 O
明 O
， O
余 O
额 O
单 O
， O
大 O
额 O
流 O
水 O
， O
过 O
夜 O
资 O
金 O
小 O
票 O
0 O
企 B-PER
业 I-PER
： O
审 O
计 O
报 O
告 O
0 O
工 O
商 O
注 O
册 O
： O
验 O
资 O
， O
增 O
资 O
， O
0 O
银 B-PER
行 I-PER
冲 O
量 O
： O
日 O
均 O
冲 O
量 O
， O
定 O
存 O
， O
月 O
底 O
冲 O
量 O
财 O
富 O
热 O
线 O
： O
马 O
0 O
换 O
全 O
国 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
换 O
全 O
国 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
换 O
全 O
国 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
换 O
全 O
国 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
换 O
全 O
国 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O

兼 O
职 O
一 O
: O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
今 O
天 O
日 O
结 O
！ O
日 O
结 O
！ O
日 O
结 O
！ O
兼 O
职 O
0 O
0 O
个 O
， O
室 O
内 O
A O
p O
p O
体 O
验 O
员 O
冲 O
场 O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
苏 O
宁 O
京 B-PER
东 I-PER
阿 O
里 O
旗 O
下 O
a O
p O
p O
体 O
验 O
员 O
。 O
过 O
来 O
下 O
载 O
A O
P O
P O
就 O
行 O
， O
~ O
要 O
求 O
: O
0 O
8 O
－ O
0 O
0 O
周 O
岁 O
， O
安 O
卓 O
手 O
机 O
工 O
作 O
薪 O
资 O
: O
0 O
— O
0 O
0 O
0 O
元 O
多 O
劳 O
多 O
得 O
每 O
天 O
时 O
间 O
： O
9 O
. O
0 O
0 O
－ O
0 O
0 O
. O
0 O
0 O
工 O
资 O
当 O
天 O
打 O
微 B-LOC
信 I-LOC
0 O
全 O
程 O
坐 O
着 O
上 O
班 O
提 O
供 O
饮 O
水 O
， O
午 O
餐 O
， O
室 O
内 O
工 O
作 O
地 O
址 O
一 O
: O
穿 O
心 O
鼓 O
楼 O
地 O
铁 O
站 O
地 O
址 O
二 O
: O
春 O
融 O
街 O
上 O
海 O
东 O
盟 O
大 O
厦 O
报 O
名 O
电 O
话 O
: O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
兼 O
职 O
二 O
: O
招 B-ORG
聘 I-ORG
: O
（ O
0 O
0 O
人 O
） O
因 O
茅 O
台 O
限 O
购 O
， O
现 O
需 B-ORG
要 I-ORG
0 O
0 O
人 O
公 O
众 O
号 O
帮 O
忙 O
预 O
约 O
买 O
酒 O
（ O
主 O
要 O
是 O
预 O
约 O
） O
工 O
资 O
待 O
遇 O
: O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
元 O
（ O
具 O
体 O
工 O
资 O
看 O
购 O
买 O
的 O
瓶 O
数 O
和 O
预 O
约 O
的 O
酒 O
水 O
） O
预 O
约 O
成 O
功 O
门 O
店 O
领 O
酒 O
， O
佣 O
金 O
当 O
面 O
结 O
清 O
。 O
不 O
涉 O
及 O
任 O
何 O
个 O
人 O
安 O
全 O
及 O
隐 O
私 O
。 O
相 O
信 O
有 O
这 O
回 O
事 O
的 O
你 O
在 O
加 O
我 O
， O
诚 B-LOC
信 I-LOC
第 O
一 O
。 O
要 O
求 O
0 O
8 O
岁 O
以 O
上 O
， O
服 O
从 O
安 O
排 O
， O
积 O
极 O
预 O
约 O
。 O
（ O
本 O
人 O
在 O
云 O
南 O
昆 O
明 O
或 O
周 O
边 O
地 O
区 O
） O
详 O
细 O
信 O
息 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
请 O
搜 O
索 O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
9 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
此 O
消 O
息 O
代 O
发 O
兼 O
职 O
三 O
： O
急 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
今 O
天 O
晚 O
上 O
拼 O
多 O
多 O
快 B-ORG
递 I-ORG
夜 O
班 O
兼 O
职 O
0 O
0 O
人 O
， O
此 O
兼 O
职 O
可 O
长 O
期 O
做 O
0 O
、 O
要 O
求 O
: O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
听 O
从 O
指 O
挥 O
0 O
、 O
工 O
作 O
内 O
容 O
: O
辅 O
助 O
机 O
器 O
快 B-ORG
递 I-ORG
分 O
拣 O
， O
装 O
卸 O
都 O
是 O
小 O
件 O
！ O
0 O
、 O
工 O
作 O
时 O
间 O
: O
0 O
: O
0 O
0 O
－ O
0 O
： O
0 O
中 O
间 O
休 O
息 O
一 O
个 O
小 O
时 O
0 O
、 O
工 O
资 O
: O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
下 O
班 O
结 O
0 O
、 O
集 O
合 O
地 O
址 O
： O
仟 O
万 O
加 O
物 O
流 O
园 O
0 O
、 O
联 O
系 O
方 O
式 O
: O
0 O
8 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
兼 O
职 O
四 O
： O
急 O
需 O
现 O
结 O
兼 O
职 O
， O
资 O
薪 O
0 O
0 O
元 O
要 O
求 O
： O
男 O
女 O
不 O
限 O
， O
年 O
龄 O
0 O
8 O
到 O
0 O
0 O
岁 O
。 O
考 O
前 O
能 O
刷 O
0 O
小 O
时 O
左 O
右 O
网 O
课 O
。 O
能 O
参 O
加 O
一 O
个 O
简 O
单 O
实 O
操 O
。 O
实 O
操 O
考 O
试 O
地 O
点 O
： O
筑 O
建 O
技 O
工 O
学 O
校 O
（ O
北 O
部 O
汽 O
车 O
客 O
运 O
站 O
旁 O
） O
或 O
者 O
昆 O
明 O
市 O
西 O
山 O
区 O
春 O
雨 O
路 O
石 O
咀 O
村 O
人 O
防 O
基 O
地 O
（ O
云 O
南 O
派 O
硕 O
职 O
业 O
技 O
能 O
培 O
训 O
学 O
校 O
） O
时 O
间 O
： O
名 O
报 O
成 O
功 O
开 O
始 O
刷 O
网 O
课 O
， O
实 O
操 O
暂 O
定 O
0 O
0 O
月 O
中 O
旬 O
（ O
确 O
定 O
能 O
来 O
在 O
报 O
名 O
） O
资 O
料 O
： O
底 O
一 O
寸 O
彩 O
照 O
片 O
， O
证 O
份 O
身 O
正 O
反 O
面 O
照 O
（ O
仅 O
于 O
用 O
报 O
名 O
使 O
用 O
） O
注 O
: O
看 O
好 O
时 O
间 O
确 O
定 O
来 O
能 O
再 O
报 O
名 O
！ O
！ O
！ O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
8 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
一 O
: O
昆 O
明 O
市 O
滇 O
池 O
路 O
金 O
牛 O
小 O
区 O
0 O
8 O
岁 O
― O
0 O
0 O
岁 O
， O
工 O
资 O
0 O
0 O
0 O
元 O
一 O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
每 O
月 O
休 O
息 O
0 O
天 O
， O
提 O
供 O
吃 O
、 O
住 O
自 O
带 O
行 O
李 O
。 O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O
8 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
详 O
谈 O
。 O
卖 O
全 O
国 O
各 O
种 O
兼 O
职 O
群 O
、 O
金 B-ORG
融 I-ORG
、 O
业 O
主 O
、 O
房 O
地 O
产 O
、 O
水 O
果 O
/ O
蔬 O
菜 O
、 O
宝 O
妈 O
、 O
建 O
材 O
、 O
安 O
保 O
群 O
等 O
。 O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
0 O
0 O
米 O
＝ O
0 O
0 O
个 O
（ O
高 O
质 O
量 O
高 O
人 O
数 O
） O
代 O
发 O
各 O
种 O
广 O
告 O
， O
接 O
推 O
广 O
， O
0 O
0 O
0 O
个 O
群 O
， O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
各 O
位 O
老 O
板 O
前 O
来 O
试 O
单 O
， O
效 O
果 O
好 O
的 O
可 O
以 O
包 O
周 O
包 O
月 O
。 O
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
8 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
： O
售 O
卖 O
手 O
机 O
版 O
群 O
发 O
软 O
件 O
、 O
电 O
脑 O
版 O
群 O
发 O
软 O
件 O
日 O
自 O
动 O
进 O
群 O
0 O
0 O
个 O
左 O
右 O
， O
自 O
动 O
加 O
群 O
客 O
户 O
， O
自 O
动 O
收 O
款 O
， O
自 O
动 O
清 O
亮 O
僵 O
尸 O
粉 O
、 O
自 O
动 O
换 O
群 O
、 O
自 O
动 O
拉 O
群 O
、 O
自 O
动 O
群 O
发 O
各 O
种 O
图 O
片 O
、 O
链 O
接 O
、 O
文 O
字 O
、 O
语 O
音 O
等 O
信 O
息 O
。 O
功 O
能 O
非 O
常 O
强 O
大 O
。 O
实 O
现 O
各 O
种 O
全 O
自 O
动 O
办 O
公 O
操 O
作 O
。 O
价 O
格 O
实 O
惠 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
8 O
0 O
9 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O

挣 O
过 O
年 O
钱 O
的 O
来 O
了 O
！ O
！ O
企 B-PER
业 I-PER
直 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
， O
企 B-PER
业 I-PER
直 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
保 B-ORG
底 O
0 O
0 O
0 O
0 O
， O
包 O
车 O
费 O
！ O
包 O
吃 O
住 O
， O
包 O
被 O
子 O
! O
! O
包 O
入 O
职 O
！ O
住 O
宿 O
环 O
境 O
非 O
常 O
好 O
， O
公 O
寓 O
0 O
人 O
间 O
。 O
打 O
卡 O
0 O
0 O
天 O
奖 O
励 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
0 O
， O
0 O
天 O
0 O
小 O
时 O
制 O
， O
年 O
龄 O
0 O
－ O
0 O
岁 O
， O
不 O
限 O
制 O
民 O
族 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
， O
如 O
有 O
意 O
向 O
联 O
系 O
我 O
! O
联 O
系 O
电 O
话 O
： O
0 O

微 B-LOC
信 I-LOC
： O
0 O
卖 O
群 O
： O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
群 O
0 O
0 O
元 O
0 O
0 O
群 O
群 O
质 O
量 O
都 O
是 O
0 O
人 O
都 O
是 O
昆 O
明 O
兼 O
职 O
群 O
买 O
群 O
备 O
注 O
买 O
群 O
代 O
发 O
一 O
切 O
广 O
告 O

流 O
水 O
， O
流 O
水 O
， O
全 O
国 O
流 O
水 O
接 O
单 O
， O
一 O
手 O
操 O
作 O
， O
技 O
术 O
成 O
熟 O
可 O
靠 O
， O
有 O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
老 O
板 O
加 O
个 O
微 B-LOC
信 I-LOC
， O
方 O
便 O
日 O
后 O
需 B-ORG
要 I-ORG
容 O
易 O
找 O
到 O
。 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
高 O
质 O
量 O
的 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
。 O

加 O
油 O
站 O
便 O
利 O
店 O
招 B-ORG
聘 I-ORG
促 O
销 O
员 O
有 O
销 O
售 O
经 O
验 O
着 O
优 O
先 O
0 O
； O
要 O
求 O
： O
0 O
8 O
— O
0 O
0 O
岁 O
（ O
0 O
0 O
— O
0 O
0 O
岁 O
需 O
提 O
供 O
体 O
检 O
证 O
明 O
） O
男 O
女 O
不 O
限 O
0 O
； O
上 O
班 O
时 O
间 O
： O
早 O
九 O
晚 O
六 O
， O
月 O
休 O
0 O
天 O
， O
轮 O
休 O
。 O
0 O
； O
薪 O
资 O
待 O
遇 O
： O
0 O
0 O
0 O
0 O
8 O
0 O
0 O
0 O
（ O
根 O
据 O
个 O
人 O
能 O
力 O
） O
转 O
正 O
可 O
以 O
购 O
买 O
五 O
险 O
一 O
金 O
0 O
提 O
供 O
宿 O
舍 O
， O
夫 O
妻 O
可 O
以 O
提 O
供 O
夫 O
妻 O
房 O
0 O
； O
工 O
作 O
地 O
点 O
： O
可 O
以 O
就 O
近 O
选 O
择 O
】 O
咨 B-LOC
询 I-LOC
电 O
话 O
： O
0 O
9 O
0 O
8 O
7 O
0 O
0 O
0 O
7 O
0 O
6 O
（ O
微 B-LOC
信 I-LOC
同 O
号 O
） O

找 O
不 O
到 O
客 O
户 O
怎 O
么 O
办 O
？ O
0 O
短 O
信 O
群 O
发 O
帮 O
您 O
快 O
速 O
筛 O
选 O
意 O
向 O
客 O
户 O
成 O
功 O
计 O
费 O
， O
失 O
败 O
返 O
还 O
双 O
节 O
特 O
惠 O
活 O
动 O
进 O
行 O
中 O
， O
名 O
额 O
有 O
限 O
~ O
需 B-ORG
要 I-ORG
的 O
朋 O
友 O
加 O
我 O
私 B-LOC
聊 I-LOC
详 O
询 O
另 O
诚 O
换 O
0 O
人 O
以 O
下 O
纯 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
（ O
请 O
备 O
注 O
换 O
群 O
） O

省 O
代 O
出 O
货 O
嘿 O
卡 O
电 O
销 O
卡 O
名 O
单 O
电 O
销 O
名 O
单 O
省 O
代 O
出 O
货 O
渠 O
道 O
安 O
全 O
换 O
各 O
种 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
电 O
销 O
交 O
流 O
群 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
今 O
天 O
杭 O
州 O
0 O
山 O
东 O
0 O
手 O
慢 O
无 O

出 O
售 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
群 O
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
房 O
地 O
产 O
群 O
融 B-ORG
资 I-ORG
群 O
项 B-ORG
目 I-ORG
群 O
等 O
0 O
个 O
0 O
米 O
0 O
个 O
0 O
米 O
广 O
告 O
代 O
发 O
一 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
两 O
千 O
群 O
（ O
发 O
三 O
次 O
） O
0 O
米 O
包 O
周 O
送 O
三 O
次 O
包 O
月 O
送 O
0 O
次 O
出 O
软 O
件 O
w O
e O
t O
o O
o O
l O
永 O
久 O
企 B-PER
业 I-PER
版 O
、 O
威 O
震 O
天 O
营 O
销 O
软 O
件 O
， O
一 O
键 O
拉 O
群 O
群 O
发 O
， O
自 O
动 O
进 O
群 O
每 O
天 O
可 O
进 O
一 O
百 O
群 O
， O
自 O
动 O
爆 O
粉 O
， O
功 O
能 O
强 O
大 O
， O
多 O
开 O
防 O
风 O
出 O
优 O
质 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
群 O
0 O
个 O
0 O
米 O

【 O
全 O
国 O
专 O
业 O
办 O
理 O
银 B-PER
行 I-PER
流 O
水 O
】 O
【 O
普 O
通 O
流 O
水 O
】 O
【 O
微 B-LOC
信 I-LOC
流 O
水 O
】 O
【 O
网 O
核 O
流 O
水 O
】 O
【 O
支 O
付 O
宝 O
流 O
水 O
】 O
【 O
手 O
机 O
A O
P O
P O
流 O
水 O
】 O
【 O
欢 B-LOC
迎 I-LOC
中 B-LOC
介 I-LOC
前 O
来 O
订 O
单 O
】 O
【 O
微 B-LOC
信 I-LOC
/ O
电 O
话 O
： O
0 O
】 O
感 O
谢 O
群 O
主 O
大 O
大 O
提 O
供 O
平 O
台 O
， O
如 O
有 O
打 O
扰 O
请 O
清 O
出 O
群 O
聊 O
。 O
[ O
微 O
笑 O
] O

0 O
， O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
快 O
钱 O
安 O
P O
O O
S O
机 O
免 O
费 O
送 O
！ O
免 O
费 O
开 O
通 O
没 O
有 O
押 O
金 O
， O
纯 O
免 O
费 O
的 O
！ O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
支 O
持 O
花 B-ORG
呗 I-ORG
白 B-ORG
条 I-ORG
单 O
笔 O
一 O
万 O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
费 O
率 O
低 O
至 O
0 O
% O
秒 O
到 O
刷 O
卡 O
不 O
跳 O
码 O
， O
笔 O
笔 O
积 O
分 O
本 O
地 O
商 O
户 O
， O
真 O
实 O
商 O
户 O
用 O
0 O
个 O
月 O
信 O
用 O
卡 O
提 O
额 O
0 O
， O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
海 O
科 O
融 O
通 O
大 O
机 O
器 O
0 O
元 O
激 O
活 O
！ O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
， O
用 O
户 O
免 O
押 O
金 O
刷 O
0 O
元 O
就 O
算 O
激 O
活 O
， O
好 O
激 O
活 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
首 O
付 O
0 O
0 O
元 O
拿 O
机 O
， O
激 O
活 O
秒 O
返 O
0 O
0 O
0 O
0 O
. O
4 O
6 O
5 O
结 O
算 O
， O
总 O
部 O
直 O
发 O
分 O
润 O
全 O
国 O
最 O
靠 O
谱 O
的 O
团 O
！ O
靠 O
谱 O
！ O
分 O
润 O
返 O
现 O
0 O
0 O
0 O
% O
靠 O
谱 O
， O
长 O
久 O
总 O
部 O
直 O
签 O
， O
配 O
授 O
权 O
牌 O
0 O
， O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
智 O
能 O
积 O
分 O
机 O
， O
积 O
分 O
秒 O
换 O
现 O
金 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
刷 O
卡 O
扫 O
码 O
积 O
分 O
兑 O
换 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
激 O
活 O
达 O
标 O
返 O
0 O
6 O
0 O
0 O
元 O
一 O
台 O
诚 B-LOC
信 I-LOC
换 O
群 O
， O
换 O
金 B-ORG
融 I-ORG
贷 B-ORG
款 I-ORG
支 O
付 O
P O
O O
S O
机 O
信 O
用 O
卡 O
群 O
[ O
玫 O
瑰 O
] O
